{"siren": "343009866", "siren_formate": "343 009 866", "diffusable": true, "nom_entreprise": "ADECCO TRAINING", "personne_morale": true, "denomination": "ADECCO TRAINING", "sigle": null, "nom": null, "prenom": null, "sexe": null, "siege": {"siret": "34300986600611", "siret_formate": "343 009 866 00611", "diffusion_partielle": false, "nic": "00611", "numero_voie": 2, "indice_repetition": null, "type_voie": "RUE", "libelle_voie": "HENRI LEGAY", "complement_adresse": null, "adresse_ligne_1": "2 RUE HENRI LEGAY", "adresse_ligne_2": null, "code_postal": "69100", "ville": "VILLEURBANNE", "pays": "France", "code_pays": "FR", "latitude": 45.759053, "longitude": 4.916103, "code_naf": "85.59A", "libelle_code_naf": "Formation continue d'adultes", "date_de_creation": "2016-10-03", "etablissement_employeur": true, "effectif": "Entre 20 et 49 salari\u00e9s", "effectif_min": 20, "effectif_max": 49, "tranche_effectif": "12", "annee_effectif": 2020, "etablissement_cesse": false, "date_cessation": null, "domiciliation": null, "siege": true, "enseigne": "ADECCO TRAINING", "nom_commercial": "ADECCO TRAINING", "predecesseurs": [{"siret": "34300986600405", "date": "2016-12-01", "transfert_siege": true, "continuite_economique": true}]}, "rnm": null, "code_naf": "85.59A", "libelle_code_naf": "Formation continue d'adultes", "domaine_activite": "Enseignement", "objet_social": "Directement ou indirectement l'activit\u00e9 de formation et de perfectionnement du personnel des entreprises, incluant la formation par l'apprentissage, la cr\u00e9ation et la gestion d'un centre de formation d'apprentis et d'unit\u00e9s de formation d'apprentissage. Formation des \u00e9lus et des collectivit\u00e9s territoriales. Prestations de conseil et d'assistance.", "conventions_collectives": [{"nom": "Convention collective nationale des organismes de formation", "idcc": 1516, "confirmee": true}, {"nom": "Accord national professionnel relatif aux salari\u00e9s permanents des entreprises de travail temporaire", "idcc": 1413, "confirmee": true}, {"nom": "Convention collective nationale du personnel des prestataires de services dans le domaine du secteur tertiaire", "idcc": 2098, "confirmee": true}], "date_creation": "1987-10-05", "date_creation_formate": "05/10/1987", "entreprise_cessee": false, "date_cessation": null, "date_cessation_formate": null, "associe_unique": false, "categorie_juridique": "5710", "forme_juridique": "SAS, soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", "entreprise_employeuse": true, "societe_a_mission": false, "effectif": "Entre 100 et 199 salari\u00e9s", "effectif_min": 100, "effectif_max": 199, "annee_effectif": 2020, "tranche_effectif": "22", "annee_tranche_effectif": 2020, "capital": 1857820, "capital_actuel_si_variable": null, "devise_capital": "Euros", "capital_formate": "1 857 820,00 \u20ac", "date_cloture_exercice": "31 D\u00e9cembre", "date_cloture_exercice_exceptionnelle": null, "prochaine_date_cloture_exercice": "2023-12-31", "prochaine_date_cloture_exercice_formate": "31/12/2023", "economie_sociale_solidaire": false, "duree_personne_morale": 99, "derniere_mise_a_jour_sirene": "2023-06-07", "derniere_mise_a_jour_rcs": null, "dernier_traitement": "2023-04-01", "statut_rcs": "Inscrit", "greffe": "LYON", "code_greffe": "6901", "numero_rcs": "343 009 866 R.C.S. Lyon", "date_immatriculation_rcs": "1987-11-24", "date_premiere_immatriculation_rcs": "1987-11-24", "date_debut_activite": null, "date_debut_premiere_activite": "1987-10-05", "date_radiation_rcs": null, "numero_tva_intracommunautaire": "FR66343009866", "etablissement": {"siret": "34300986600611", "siret_formate": "343 009 866 00611", "diffusion_partielle": false, "nic": "00611", "numero_voie": 2, "indice_repetition": null, "type_voie": "RUE", "libelle_voie": "HENRI LEGAY", "complement_adresse": null, "adresse_ligne_1": "2 RUE HENRI LEGAY", "adresse_ligne_2": null, "code_postal": "69100", "ville": "VILLEURBANNE", "pays": "France", "code_pays": "FR", "latitude": 45.759053, "longitude": 4.916103, "code_naf": "85.59A", "libelle_code_naf": "Formation continue d'adultes", "etablissement_employeur": true, "effectif": "Entre 20 et 49 salari\u00e9s", "effectif_min": 20, "effectif_max": 49, "tranche_effectif": "12", "annee_effectif": 2020, "date_de_creation": "2016-10-03", "etablissement_cesse": false, "date_cessation": null, "domiciliation": null, "siege": true, "enseigne": "ADECCO TRAINING", "nom_commercial": "ADECCO TRAINING", "predecesseurs": [{"siret": "34300986600405", "date": "2016-12-01", "transfert_siege": true, "continuite_economique": true}]}, "finances": [{"annee": 2021, "date_de_cloture_exercice": "2021-12-31", "duree_exercice": 12, "chiffre_affaires": 61225938, "chiffre_affaires_export": 19250, "resultat": 3460378, "effectif": null, "marge_brute": 61682881, "excedent_brut_exploitation": 5454618, "resultat_exploitation": 5439710, "taux_croissance_chiffre_affaires": 22.6, "taux_marge_brute": 100.7, "taux_marge_EBITDA": 8.9, "taux_marge_operationnelle": 8.9, "BFR_exploitation": -909659, "BFR_hors_exploitation": 16790668, "BFR": 15881009, "BFR_exploitation_jours_CA": -5.4, "BFR_hors_exploitation_jours_CA": 100.1, "BFR_jours_CA": 94.7, "delai_paiement_clients_jours": 61.2, "delai_paiement_fournisseurs_jours": 85.6, "ratio_stock_CA_jours": 0, "capacite_autofinancement": 3753770, "capacite_autofinancement_CA": 6.1, "fonds_roulement_net_global": 15889293, "couverture_BFR": 1, "tresorerie": 8285, "dettes_financieres": null, "capacite_remboursement": 0, "ratio_endettement": 0, "autonomie_financiere": 49.9, "taux_levier": 0, "etat_dettes_1_an_au_plus": null, "liquidite_generale": null, "couverture_dettes": -275.2, "marge_nette": 5.7, "fonds_propres": 17333969, "rentabilite_fonds_propres": 20, "rentabilite_economique": 10, "valeur_ajoutee": 13576219, "valeur_ajoutee_CA": 22.2, "salaires_charges_sociales": 7448938, "salaires_CA": 12.2, "impots_taxes": 414300}, {"annee": 2020, "date_de_cloture_exercice": "2020-12-31", "duree_exercice": 12, "chiffre_affaires": 49921592, "resultat": 2381483, "effectif": 106, "chiffre_affaires_export": 62282, "marge_brute": 50183181, "excedent_brut_exploitation": 4062730, "resultat_exploitation": 3999388, "taux_croissance_chiffre_affaires": -2.8, "taux_marge_brute": 100.5, "taux_marge_EBITDA": 8.1, "taux_marge_operationnelle": 8, "BFR_exploitation": 5314664, "BFR_hors_exploitation": 7137297, "BFR": 12451961, "BFR_exploitation_jours_CA": 38.9, "BFR_hors_exploitation_jours_CA": 52.2, "BFR_jours_CA": 91.1, "delai_paiement_clients_jours": 128.9, "delai_paiement_fournisseurs_jours": 115.5, "ratio_stock_CA_jours": 0, "capacite_autofinancement": 2405800, "capacite_autofinancement_CA": 4.8, "fonds_roulement_net_global": 12459195, "couverture_BFR": 1, "tresorerie": 7235, "dettes_financieres": 1470, "capacite_remboursement": 0, "ratio_endettement": 0, "autonomie_financiere": 41.5, "taux_levier": 0, "etat_dettes_1_an_au_plus": null, "liquidite_generale": null, "couverture_dettes": -386.7, "fonds_propres": 13873590, "marge_nette": 4.8, "rentabilite_fonds_propres": 17.2, "rentabilite_economique": 7.1, "valeur_ajoutee": 10995846, "valeur_ajoutee_CA": 22, "salaires_charges_sociales": 6236459, "salaires_CA": 12.5, "impots_taxes": 352003}, {"annee": 2019, "date_de_cloture_exercice": "2019-12-31", "duree_exercice": 12, "chiffre_affaires": 51374984, "resultat": 1111971, "effectif": 120, "chiffre_affaires_export": 12729, "marge_brute": 51947608, "excedent_brut_exploitation": 2272045, "resultat_exploitation": 2012202, "taux_croissance_chiffre_affaires": -7.1, "taux_marge_brute": 101.1, "taux_marge_EBITDA": 4.4, "taux_marge_operationnelle": 3.9, "BFR_exploitation": 3991851, "BFR_hors_exploitation": 6123911, "BFR": 10115762, "BFR_exploitation_jours_CA": 28.4, "BFR_hors_exploitation_jours_CA": 43.5, "BFR_jours_CA": 71.9, "delai_paiement_clients_jours": 116.1, "delai_paiement_fournisseurs_jours": 111.2, "ratio_stock_CA_jours": 0, "capacite_autofinancement": 2007760, "capacite_autofinancement_CA": 3.9, "fonds_roulement_net_global": 10115760, "couverture_BFR": 1, "tresorerie": null, "dettes_financieres": 2699, "capacite_remboursement": 0, "ratio_endettement": 0, "autonomie_financiere": 37.5, "taux_levier": 0, "etat_dettes_1_an_au_plus": 18181049, "liquidite_generale": 1.6, "couverture_dettes": 880.6, "fonds_propres": 11492107, "marge_nette": 2.2, "rentabilite_fonds_propres": 9.7, "rentabilite_economique": 3.6, "valeur_ajoutee": 10808293, "valeur_ajoutee_CA": 21, "salaires_charges_sociales": 7810982, "salaires_CA": 15.2, "impots_taxes": 406553}, {"annee": 2018, "date_de_cloture_exercice": "2018-12-31", "duree_exercice": 12, "chiffre_affaires": 55306948, "resultat": 662979, "effectif": 131, "chiffre_affaires_export": 21990, "marge_brute": 55947064, "excedent_brut_exploitation": 599607, "resultat_exploitation": 665932, "taux_croissance_chiffre_affaires": -7.6, "taux_marge_brute": 101.2, "taux_marge_EBITDA": 1.1, "taux_marge_operationnelle": 1.2, "BFR_exploitation": 3063399, "BFR_hors_exploitation": 5755782, "BFR": 8819181, "BFR_exploitation_jours_CA": 20.2, "BFR_hors_exploitation_jours_CA": 38, "BFR_jours_CA": 58.2, "delai_paiement_clients_jours": 91.5, "delai_paiement_fournisseurs_jours": 86.4, "ratio_stock_CA_jours": 0, "capacite_autofinancement": 1098270, "capacite_autofinancement_CA": 2, "fonds_roulement_net_global": 8819178, "couverture_BFR": 1, "tresorerie": null, "dettes_financieres": 319417, "capacite_remboursement": 0.3, "ratio_endettement": 0, "autonomie_financiere": 37.5, "taux_levier": 0.5, "etat_dettes_1_an_au_plus": null, "liquidite_generale": null, "couverture_dettes": 7.4, "fonds_propres": 10380135, "marge_nette": 1.2, "rentabilite_fonds_propres": 6.4, "rentabilite_economique": 2.4, "valeur_ajoutee": 9657357, "valeur_ajoutee_CA": 17.5, "salaires_charges_sociales": 8429229, "salaires_CA": 15.2, "impots_taxes": 533803}, {"annee": 2017, "date_de_cloture_exercice": "2017-12-31", "duree_exercice": 12, "chiffre_affaires": 59875338, "resultat": 2852645, "effectif": 149, "chiffre_affaires_export": 232979, "marge_brute": 60895166, "excedent_brut_exploitation": 5231784, "resultat_exploitation": 5337735, "taux_croissance_chiffre_affaires": 33.2, "taux_marge_brute": 101.7, "taux_marge_EBITDA": 8.7, "taux_marge_operationnelle": 8.9, "BFR_exploitation": 4939595, "BFR_hors_exploitation": 1808227, "BFR": 6747822, "BFR_exploitation_jours_CA": 30.1, "BFR_hors_exploitation_jours_CA": 11, "BFR_jours_CA": 41.1, "delai_paiement_clients_jours": 110.7, "delai_paiement_fournisseurs_jours": 106.1, "ratio_stock_CA_jours": 0, "capacite_autofinancement": 3549260, "capacite_autofinancement_CA": 5.9, "fonds_roulement_net_global": 6930415, "couverture_BFR": 1, "tresorerie": 182592, "dettes_financieres": 1470, "capacite_remboursement": -0.1, "ratio_endettement": 0, "autonomie_financiere": 31.7, "taux_levier": 0, "etat_dettes_1_an_au_plus": null, "liquidite_generale": null, "couverture_dettes": -18.8, "fonds_propres": 9717156, "marge_nette": 4.8, "rentabilite_fonds_propres": 29.4, "rentabilite_economique": 9.3, "valeur_ajoutee": 14235087, "valeur_ajoutee_CA": 23.8, "salaires_charges_sociales": 8226679, "salaires_CA": 13.7, "impots_taxes": 575729}, {"annee": 2016, "date_de_cloture_exercice": "2016-12-31", "duree_exercice": 12, "chiffre_affaires": 44945845, "resultat": 1980758, "effectif": 129, "chiffre_affaires_export": 218041, "marge_brute": 45453363, "excedent_brut_exploitation": 4649672, "resultat_exploitation": 3958915, "taux_croissance_chiffre_affaires": 46.6, "taux_marge_brute": 101.1, "taux_marge_EBITDA": 10.3, "taux_marge_operationnelle": 8.8, "BFR_exploitation": 5924109, "BFR_hors_exploitation": -1852836, "BFR": 4071273, "BFR_exploitation_jours_CA": 48.1, "BFR_hors_exploitation_jours_CA": -15, "BFR_jours_CA": 33.1, "delai_paiement_clients_jours": 127.1, "delai_paiement_fournisseurs_jours": 113.9, "ratio_stock_CA_jours": 0, "capacite_autofinancement": 2831517, "capacite_autofinancement_CA": 6.3, "fonds_roulement_net_global": 4246170, "couverture_BFR": 1, "tresorerie": 174896, "dettes_financieres": 1470, "capacite_remboursement": -0.1, "ratio_endettement": 0, "autonomie_financiere": 27.2, "taux_levier": 0, "etat_dettes_1_an_au_plus": 5113025, "liquidite_generale": 4.3, "couverture_dettes": -19.9, "fonds_propres": 6864510, "marge_nette": 4.4, "rentabilite_fonds_propres": 28.9, "rentabilite_economique": 7.8, "valeur_ajoutee": 13666309, "valeur_ajoutee_CA": 30.4, "salaires_charges_sociales": 8491900, "salaires_CA": 18.9, "impots_taxes": 516668}, {"annee": 2015, "date_de_cloture_exercice": "2015-12-31", "duree_exercice": 12, "chiffre_affaires": 30660231, "resultat": 1678387, "effectif": 117, "chiffre_affaires_export": null, "marge_brute": 31381332, "excedent_brut_exploitation": 2787461, "resultat_exploitation": 2383576, "taux_croissance_chiffre_affaires": null, "taux_marge_brute": 102.4, "taux_marge_EBITDA": 9.1, "taux_marge_operationnelle": 7.8, "BFR_exploitation": 4220358, "BFR_hors_exploitation": -1308930, "BFR": 2911428, "BFR_exploitation_jours_CA": 50.2, "BFR_hors_exploitation_jours_CA": -15.6, "BFR_jours_CA": 34.6, "delai_paiement_clients_jours": 103.5, "delai_paiement_fournisseurs_jours": 78.4, "ratio_stock_CA_jours": 0, "capacite_autofinancement": 2308499, "capacite_autofinancement_CA": 7.5, "fonds_roulement_net_global": 2911428, "couverture_BFR": 1, "tresorerie": null, "dettes_financieres": 622466, "capacite_remboursement": 0.3, "ratio_endettement": 0.1, "autonomie_financiere": 30.3, "taux_levier": 0.2, "etat_dettes_1_an_au_plus": null, "liquidite_generale": null, "couverture_dettes": 5.3, "fonds_propres": 4883752, "marge_nette": 5.5, "rentabilite_fonds_propres": 34.4, "rentabilite_economique": 10.4, "valeur_ajoutee": 9533480, "valeur_ajoutee_CA": 31.1, "salaires_charges_sociales": 6678953, "salaires_CA": 21.8, "impots_taxes": 450965}], "representants": [{"qualite": "Pr\u00e9sident", "qualites": ["Pr\u00e9sident"], "personne_morale": false, "date_prise_de_poste": "2022-08-04", "nom": "VIROS", "prenom": "Alexander Paul Raymond", "prenom_usuel": "Alexander", "nom_usage": null, "nom_complet": "Alexander Paul Raymond VIROS", "sexe": "M", "date_de_naissance": "1978-01-08", "date_de_naissance_formate": "08/01/1978", "age": 45, "nationalite": "Fran\u00e7aise", "code_nationalit\u00e9": "FR", "code_nationalite": "FR", "ville_de_naissance": "72181 Le Mans (72)", "pays_de_naissance": "France", "code_pays_de_naissance": "FR", "adresse_ligne_1": null, "adresse_ligne_2": "7 Boulevard du Temple", "adresse_ligne_3": null, "code_postal": "75003", "ville": "Paris", "pays": "France", "code_pays": "FR"}, {"qualite": "Commissaire aux comptes", "qualites": ["Commissaire aux comptes"], "personne_morale": true, "date_prise_de_poste": "2022-08-04", "denomination": "ERNST & YOUNG et Autres", "siren": "438476913", "nom_complet": "ERNST & YOUNG et Autres", "forme_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e \u00e0 capital variable", "adresse_ligne_1": null, "adresse_ligne_2": "1 et 2 Place Des Saisons", "adresse_ligne_3": "Paris la D\u00e9fense 1", "code_postal": "92400", "ville": "Courbevoie", "pays": "France", "code_pays": "FR"}], "beneficiaires_effectifs": [{"date_greffe": "2022-08-04", "type": "BE_SOC", "nom": "VIROS", "nom_usage": null, "prenom": "Alexander Paul Raymond", "prenom_usuel": "Alexander", "pseudonyme": null, "sexe": "M", "nationalite": "Fran\u00e7aise", "code_nationalite": "FR", "date_de_naissance_formatee": "01/1978", "date_de_naissance_complete_formatee": "08/01/1978", "ville_de_naissance": "72181 Le Mans (72)", "pays_de_naissance": "France", "code_pays_de_naissance": "FR", "adresse_ligne_1": null, "adresse_ligne_2": "7 Boulevard du Temple", "adresse_ligne_3": null, "code_postal": "75003", "ville": "Paris", "pays": "France", "code_pays": "FR", "pourcentage_parts": null, "pourcentage_parts_directes": null, "pourcentage_parts_indirectes": null, "pourcentage_parts_vocation_titulaire": null, "details_parts_directes": null, "details_parts_indirectes": null, "details_parts_vocation_titulaire": null, "pourcentage_votes": null, "pourcentage_votes_directs": null, "pourcentage_votes_indirect": null, "details_votes_directs": null, "details_votes_indirects": null, "details_societe_de_gestion": null, "detention_pouvoir_decision_ag": false, "detention_pouvoir_nom_membre_conseil_administration": false, "detention_autres_moyens_controle": false, "beneficiaire_representant_legal": true, "representant_legal_placement_sans_gestion_delegation": false}], "depots_actes": [{"date_depot": "2023-02-23", "date_depot_formate": "23/02/2023", "disponible": true, "nom_fichier_pdf": "ADECCO TRAINING - Actes du 23-02-2023.pdf", "token": "QWduSlB1THJhOVRlN19DMDAyMkExMDAxTDIxMzE5N0QyMDIzMDIyOEgxNzUyMjVUUElKVEVTMDAzUERCT1I", "actes": [{"type": "D\u00e9cision(s) des associ\u00e9s", "decision": "Modification relative aux dirigeants d'une soci\u00e9t\u00e9", "date_acte": "2023-01-13", "date_acte_formate": "13/01/2023"}]}, {"date_depot": "2022-08-09", "date_depot_formate": "09/08/2022", "disponible": true, "nom_fichier_pdf": "ADECCO TRAINING - Actes du 09-08-2022.pdf", "token": "QWJGb0UzN3BvSzlLcl9DMDAyMkExMDAxTDIxOTI5NkQyMDIyMDgxNkgxNjU0MzdUUElKVEVTMDAzUERCT1I", "actes": [{"type": "Proc\u00e8s-verbal d'assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale ordinaire", "decision": "Modification des commissaires aux comptes", "date_acte": "2022-06-30", "date_acte_formate": "30/06/2022"}]}, {"date_depot": "2021-10-04", "date_depot_formate": "04/10/2021", "disponible": true, "nom_fichier_pdf": "ADECCO TRAINING - Actes du 04-10-2021.pdf", "token": "QVc0c1V2ZlZxTExJVF9DMDAyMkExMDAxTDM2Mzk4NkQyMDIxMTAwOUgxNzM4NTlUUElKVEVTMDAzUERCT1I", "actes": [{"type": "D\u00e9cision(s) des associ\u00e9s", "decision": "Modification relative aux dirigeants d'une soci\u00e9t\u00e9", "date_acte": "2021-08-31", "date_acte_formate": "31/08/2021"}]}, {"date_depot": "2021-06-29", "date_depot_formate": "29/06/2021", "disponible": true, "nom_fichier_pdf": "ADECCO TRAINING - Actes du 29-06-2021.pdf", "token": "QVpFaEI1S2gyMXo2OF9DMDAyMkExMDAxTDQ0NTUyMEQyMDIxMDcwNkgxOTI4NTNUUElKVEVTMDAzUERCT1I", "actes": [{"type": "Proc\u00e8s-verbal d'assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale extraordinaire", "decision": "Modification relative aux dirigeants d'une soci\u00e9t\u00e9 Modification de la forme juridique ou du statut particulier", "date_acte": "2021-05-28", "date_acte_formate": "28/05/2021"}, {"type": "Rapport du commissaire \u00e0 la transformation", "decision": "Modification relative aux dirigeants d'une soci\u00e9t\u00e9 Modification de la forme juridique ou du statut particulier", "date_acte": "2021-05-12", "date_acte_formate": "12/05/2021"}, {"type": "Statuts mis \u00e0 jour", "decision": "Modification relative aux dirigeants d'une soci\u00e9t\u00e9 Modification de la forme juridique ou du statut particulier", "date_acte": "2021-05-28", "date_acte_formate": "28/05/2021"}]}, {"date_depot": "2021-04-08", "date_depot_formate": "08/04/2021", "disponible": true, "nom_fichier_pdf": "ADECCO TRAINING - Actes du 08-04-2021.pdf", "token": "QU9sMDNuVnM3QkVMTV9DMDAyMkExMDAxTDAyMjE4M0QyMDIxMDUwN0gxNzEyMjRUUElKVEVTMDAzUERCT1I", "actes": [{"type": "Proc\u00e8s-verbal d'assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale extraordinaire", "decision": "Modification des principales activit\u00e9s", "date_acte": "2021-01-21", "date_acte_formate": "21/01/2021"}, {"type": "Statuts mis \u00e0 jour", "decision": "Modification des principales activit\u00e9s", "date_acte": "2021-01-21", "date_acte_formate": "21/01/2021"}]}, {"date_depot": "2021-04-08", "date_depot_formate": "08/04/2021", "disponible": true, "nom_fichier_pdf": "ADECCO TRAINING - Actes du 08-04-2021.pdf", "token": "QVlNaE9xR0FLZ3NReF9DMDAyMkExMDAxTDI5MTM4N0QyMDIxMDQxM0gxODIxMzJUUElKVEVTMDAzUERCT1I", "actes": [{"type": "Proc\u00e8s-verbal d'assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale extraordinaire", "decision": "Modification des principales activit\u00e9s", "date_acte": "2021-01-21", "date_acte_formate": "21/01/2021"}, {"type": "Statuts mis \u00e0 jour", "decision": "Modification des principales activit\u00e9s", "date_acte": "2021-01-21", "date_acte_formate": "21/01/2021"}]}, {"date_depot": "2021-04-07", "date_depot_formate": "07/04/2021", "disponible": true, "nom_fichier_pdf": "ADECCO TRAINING - Actes du 07-04-2021.pdf", "token": "QU8xaHk4dEtFNUFDTV9DMDAyMkExMDAxTDI5MTA2NUQyMDIxMDQxM0gxODA1MDdUUElKVEVTMDAzUERCT1I", "actes": [{"type": "Proc\u00e8s-verbal d'assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale ordinaire", "decision": "Modification relative aux dirigeants d'une soci\u00e9t\u00e9", "date_acte": "2021-03-01", "date_acte_formate": "01/03/2021"}]}, {"date_depot": "2020-11-18", "date_depot_formate": "18/11/2020", "disponible": true, "nom_fichier_pdf": "ADECCO TRAINING - Actes du 18-11-2020.pdf", "token": "QWtNdHpQTTlmb1dLQl9DMDAyMkExMDAxTDAyNjUzN0QyMDIwMTEyNUgwMTM1NDRUUElKVEVTMDAzUERCT1I", "actes": [{"type": "Proc\u00e8s-verbal d'assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale ordinaire", "decision": "Modification relative aux dirigeants d'une soci\u00e9t\u00e9", "date_acte": "2020-10-05", "date_acte_formate": "05/10/2020"}]}, {"date_depot": "2019-05-09", "date_depot_formate": "09/05/2019", "disponible": true, "nom_fichier_pdf": "ADECCO TRAINING - Actes du 09-05-2019.pdf", "token": "QUhOMWRVR29zR21wNl9DMDAyMkExMDAxTDAxNjIzMkQyMDE5MDUxNUgwMTI1NDJUUElKVEVTMDAzUERCT1I", "actes": [{"type": "Proc\u00e8s-verbal d'assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale extraordinaire", "decision": "Modification des principales activit\u00e9s", "date_acte": "2019-04-23", "date_acte_formate": "23/04/2019"}, {"type": "Statuts mis \u00e0 jour", "decision": "Modification des principales activit\u00e9s", "date_acte": "2019-04-23", "date_acte_formate": "23/04/2019"}]}, {"date_depot": "2016-12-15", "date_depot_formate": "15/12/2016", "disponible": true, "nom_fichier_pdf": "ADECCO TRAINING - Actes du 15-12-2016.pdf", "token": "QUhZRmVjdFFQNUNoZ19DMDAyMkExMDAxTDM3Nzg4OUQyMDE2MTIyN0gyMDE5MjBUUElKVEVTMDAzUERCT1I", "actes": [{"type": "D\u00e9cision(s) des associ\u00e9s", "decision": "Transfert si\u00e8ge social et \u00e9tablissement principal Modification des principales activit\u00e9s", "date_acte": "2016-11-14", "date_acte_formate": "14/11/2016"}, {"type": "Statuts mis \u00e0 jour", "decision": "Transfert si\u00e8ge social et \u00e9tablissement principal Modification des principales activit\u00e9s", "date_acte": "2016-12-01", "date_acte_formate": "01/12/2016"}]}, {"date_depot": "2015-12-23", "date_depot_formate": "23/12/2015", "disponible": true, "nom_fichier_pdf": "ADECCO TRAINING - Actes du 23-12-2015.pdf", "token": "QXBDeURncXlqUVFGb19DMDAyMkExMDAxTDcwMjk1NUQyMDE2MDEwNUgxODIxMTFUUElKVEVTMDAzUERCT1I", "actes": [{"type": "Proc\u00e8s-verbal d'assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale extraordinaire", "decision": "Modification des statuts", "date_acte": "2015-12-18", "date_acte_formate": "18/12/2015"}, {"type": "Statuts mis \u00e0 jour", "decision": "Modification des statuts", "date_acte": "2015-12-18", "date_acte_formate": "18/12/2015"}]}, {"date_depot": "2015-11-23", "date_depot_formate": "23/11/2015", "disponible": true, "nom_fichier_pdf": "ADECCO TRAINING - Actes du 23-11-2015.pdf", "token": "QUdTZXE0UDJMaDk1MF9DMDAyMkExMDAxTDQyODQ4NUQyMDE1MTIwNUgxNjUwMjlUUElKVEVTMDAzUERCT1I", "actes": [{"type": "D\u00e9cision(s) des associ\u00e9s", "decision": "Modification de la d\u00e9nomination de la personne morale", "date_acte": "2015-11-02", "date_acte_formate": "02/11/2015"}, {"type": "Statuts mis \u00e0 jour", "decision": "Modification de la d\u00e9nomination de la personne morale", "date_acte": "2015-11-02", "date_acte_formate": "02/11/2015"}]}, {"date_depot": "2015-09-24", "date_depot_formate": "24/09/2015", "disponible": true, "nom_fichier_pdf": "ADECCO TRAINING - Actes du 24-09-2015.pdf", "token": "QU00dmVJcXI2anlTYl9DMDAyMkExMDAxTDc4NDk5OEQyMDE1MTAwNkgxNzQwMjlUUElKVEVTMDAzUERCT1I", "actes": [{"type": "D\u00e9cision(s) des associ\u00e9s", "decision": "Modification relative aux dirigeants d'une soci\u00e9t\u00e9", "date_acte": "2015-09-01", "date_acte_formate": "01/09/2015"}]}, {"date_depot": "2014-01-22", "date_depot_formate": "22/01/2014", "disponible": true, "nom_fichier_pdf": "ADECCO TRAINING - Actes du 22-01-2014.pdf", "token": "QUlQYmFSbVdablpWRF9DMDAyMkExMDAxTDAwMzEwM0QyMDE0MDIwM0gxMDQ2MjZUUElKVEVTMDAzUERCT1I", "actes": [{"type": "Proc\u00e8s-verbal d'assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale extraordinaire", "decision": "D\u00e9cision sur la modification du capital social", "date_acte": null, "date_acte_formate": null}, {"type": "Statuts mis \u00e0 jour", "decision": "D\u00e9cision sur la modification du capital social", "date_acte": null, "date_acte_formate": null}]}, {"date_depot": "2012-03-07", "date_depot_formate": "07/03/2012", "disponible": true, "nom_fichier_pdf": "ADECCO TRAINING - Actes du 07-03-2012.pdf", "token": "QTN3WkVzYnJkR2VGSF9SQUNUMl8zNDMwMDk4NjZfNjkwMV8xOTg3QjAyNjE5XzIwMTJfNjU5NTE", "actes": [{"type": "D\u00e9cision(s) des associ\u00e9s", "decision": "D\u00e9cision sur la modification du capital social", "date_acte": null, "date_acte_formate": null}, {"type": "Statuts mis \u00e0 jour", "decision": "D\u00e9cision sur la modification du capital social", "date_acte": null, "date_acte_formate": null}]}, {"date_depot": "2012-03-07", "date_depot_formate": "07/03/2012", "disponible": true, "nom_fichier_pdf": "ADECCO TRAINING - Actes du 07-03-2012.pdf", "token": "QUpWdGlWUEs4ZjZyWl9SQUNUMl8zNDMwMDk4NjZfNjkwMV8xOTg3QjAyNjE5XzIwMTJfNjU5NTI", "actes": [{"type": "D\u00e9cision(s) des associ\u00e9s", "decision": "D\u00e9cision sur la modification du capital social", "date_acte": null, "date_acte_formate": null}, {"type": "Statuts mis \u00e0 jour", "decision": "D\u00e9cision sur la modification du capital social", "date_acte": null, "date_acte_formate": null}]}, {"date_depot": "2011-09-07", "date_depot_formate": "07/09/2011", "disponible": true, "nom_fichier_pdf": "ADECCO TRAINING - Actes du 07-09-2011.pdf", "token": "QWFtTjJSOWlXVEtLTV9SQUNUMl8zNDMwMDk4NjZfNjkwMV8xOTg3QjAyNjE5XzIwMTFfMjA5NDMx", "actes": [{"type": "D\u00e9cision(s) des associ\u00e9s", "decision": "Transfert de si\u00e8ge social Modification relative aux dirigeants d'une soci\u00e9t\u00e9 Reconstitution des capitaux propres", "date_acte": null, "date_acte_formate": null}, {"type": "Extrait de proc\u00e8s-verbal d'assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale mixte", "decision": "Transfert de si\u00e8ge social Modification relative aux dirigeants d'une soci\u00e9t\u00e9 Reconstitution des capitaux propres", "date_acte": null, "date_acte_formate": null}, {"type": "Liste des si\u00e8ges sociaux ant\u00e9rieurs", "decision": "Transfert de si\u00e8ge social Modification relative aux dirigeants d'une soci\u00e9t\u00e9 Reconstitution des capitaux propres", "date_acte": null, "date_acte_formate": null}, {"type": "Statuts mis \u00e0 jour", "decision": "Transfert de si\u00e8ge social Modification relative aux dirigeants d'une soci\u00e9t\u00e9 Reconstitution des capitaux propres", "date_acte": null, "date_acte_formate": null}]}, {"date_depot": "2011-09-07", "date_depot_formate": "07/09/2011", "disponible": true, "nom_fichier_pdf": "ADECCO TRAINING - Actes du 07-09-2011.pdf", "token": "QWF4RWVCemgxQlh1Rl9SQUNUMl8zNDMwMDk4NjZfNjkwMV8xOTg3QjAyNjE5XzIwMTFfMjA5NDMz", "actes": [{"type": "D\u00e9cision(s) des associ\u00e9s", "decision": "Transfert de si\u00e8ge social Modification relative aux dirigeants d'une soci\u00e9t\u00e9 Reconstitution des capitaux propres", "date_acte": null, "date_acte_formate": null}, {"type": "Extrait de proc\u00e8s-verbal d'assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale mixte", "decision": "Transfert de si\u00e8ge social Modification relative aux dirigeants d'une soci\u00e9t\u00e9 Reconstitution des capitaux propres", "date_acte": null, "date_acte_formate": null}, {"type": "Liste des si\u00e8ges sociaux ant\u00e9rieurs", "decision": "Transfert de si\u00e8ge social Modification relative aux dirigeants d'une soci\u00e9t\u00e9 Reconstitution des capitaux propres", "date_acte": null, "date_acte_formate": null}, {"type": "Statuts mis \u00e0 jour", "decision": "Transfert de si\u00e8ge social Modification relative aux dirigeants d'une soci\u00e9t\u00e9 Reconstitution des capitaux propres", "date_acte": null, "date_acte_formate": null}]}, {"date_depot": "2011-09-07", "date_depot_formate": "07/09/2011", "disponible": true, "nom_fichier_pdf": "ADECCO TRAINING - Actes du 07-09-2011.pdf", "token": "QWNidnZ4RHJscjZ0UV9SQUNUMl8zNDMwMDk4NjZfNjkwMV8xOTg3QjAyNjE5XzIwMTFfMjA5NDMy", "actes": [{"type": "D\u00e9cision(s) des associ\u00e9s", "decision": "Transfert de si\u00e8ge social Modification relative aux dirigeants d'une soci\u00e9t\u00e9 Reconstitution des capitaux propres", "date_acte": null, "date_acte_formate": null}, {"type": "Extrait de proc\u00e8s-verbal d'assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale mixte", "decision": "Transfert de si\u00e8ge social Modification relative aux dirigeants d'une soci\u00e9t\u00e9 Reconstitution des capitaux propres", "date_acte": null, "date_acte_formate": null}, {"type": "Liste des si\u00e8ges sociaux ant\u00e9rieurs", "decision": "Transfert de si\u00e8ge social Modification relative aux dirigeants d'une soci\u00e9t\u00e9 Reconstitution des capitaux propres", "date_acte": null, "date_acte_formate": null}, {"type": "Statuts mis \u00e0 jour", "decision": "Transfert de si\u00e8ge social Modification relative aux dirigeants d'une soci\u00e9t\u00e9 Reconstitution des capitaux propres", "date_acte": null, "date_acte_formate": null}]}, {"date_depot": "2011-09-07", "date_depot_formate": "07/09/2011", "disponible": true, "nom_fichier_pdf": "ADECCO TRAINING - Actes du 07-09-2011.pdf", "token": "QXpMTmFXM3RoWlNUWV9SQUNUMl8zNDMwMDk4NjZfNjkwMV8xOTg3QjAyNjE5XzIwMTFfMjA5NDM0", "actes": [{"type": "D\u00e9cision(s) des associ\u00e9s", "decision": "Transfert de si\u00e8ge social Modification relative aux dirigeants d'une soci\u00e9t\u00e9 Reconstitution des capitaux propres", "date_acte": null, "date_acte_formate": null}, {"type": "Extrait de proc\u00e8s-verbal d'assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale mixte", "decision": "Transfert de si\u00e8ge social Modification relative aux dirigeants d'une soci\u00e9t\u00e9 Reconstitution des capitaux propres", "date_acte": null, "date_acte_formate": null}, {"type": "Liste des si\u00e8ges sociaux ant\u00e9rieurs", "decision": "Transfert de si\u00e8ge social Modification relative aux dirigeants d'une soci\u00e9t\u00e9 Reconstitution des capitaux propres", "date_acte": null, "date_acte_formate": null}, {"type": "Statuts mis \u00e0 jour", "decision": "Transfert de si\u00e8ge social Modification relative aux dirigeants d'une soci\u00e9t\u00e9 Reconstitution des capitaux propres", "date_acte": null, "date_acte_formate": null}]}, {"date_depot": "2011-03-07", "date_depot_formate": "07/03/2011", "disponible": true, "nom_fichier_pdf": "ADECCO TRAINING - Actes du 07-03-2011.pdf", "token": "QXR1UlE4b3lPOWFlaF9SQUNUMl8zNDMwMDk4NjZfNzUwMV8xOTk2QjAzODU0XzIwMTFfMjE4NTgwMw", "actes": [{"type": "Document inconnu", "decision": null, "date_acte": null, "date_acte_formate": null}]}, {"date_depot": "2011-03-07", "date_depot_formate": "07/03/2011", "disponible": true, "nom_fichier_pdf": "ADECCO TRAINING - Actes du 07-03-2011.pdf", "token": "QXB5TmhEc3lXUWFLQ19SQUNUMl8zNDMwMDk4NjZfNzUwMV8xOTk2QjAzODU0XzIwMTFfMjE4NTgwMQ", "actes": [{"type": "Document inconnu", "decision": null, "date_acte": null, "date_acte_formate": null}]}, {"date_depot": "2011-03-07", "date_depot_formate": "07/03/2011", "disponible": true, "nom_fichier_pdf": "ADECCO TRAINING - Actes du 07-03-2011.pdf", "token": "QWJKdklMV3pmQzNCTl9SQUNUMl8zNDMwMDk4NjZfNzUwMV8xOTk2QjAzODU0XzIwMTFfMjE4NTgwMg", "actes": [{"type": "Document inconnu", "decision": null, "date_acte": null, "date_acte_formate": null}]}, {"date_depot": "2010-12-30", "date_depot_formate": "30/12/2010", "disponible": true, "nom_fichier_pdf": "ADECCO TRAINING - Actes du 30-12-2010.pdf", "token": "QVd5aWdLVlliMVF0al9SQUNUMl8zNDMwMDk4NjZfNzUwMV8xOTk2QjAzODU0XzIwMTBfMTE2OTk3MDE", "actes": [{"type": "Document inconnu", "decision": null, "date_acte": null, "date_acte_formate": null}]}, {"date_depot": "2010-12-30", "date_depot_formate": "30/12/2010", "disponible": true, "nom_fichier_pdf": "ADECCO TRAINING - Actes du 30-12-2010.pdf", "token": "QXdxMVIzQ0ZTdDdFNF9SQUNUMl8zNDMwMDk4NjZfNzUwMV8xOTk2QjAzODU0XzIwMTBfMTE2OTk5MDE", "actes": [{"type": "Document inconnu", "decision": null, "date_acte": null, "date_acte_formate": null}]}, {"date_depot": "2010-11-25", "date_depot_formate": "25/11/2010", "disponible": true, "nom_fichier_pdf": "ADECCO TRAINING - Actes du 25-11-2010.pdf", "token": "QTRBTUNxV2xsNXdpU19SQUNUMl8zNDMwMDk4NjZfNzUwMV8xOTk2QjAzODU0XzIwMTBfMTA0NTYyMDE", "actes": [{"type": "Document inconnu", "decision": null, "date_acte": null, "date_acte_formate": null}]}, {"date_depot": "2010-08-12", "date_depot_formate": "12/08/2010", "disponible": true, "nom_fichier_pdf": "ADECCO TRAINING - Actes du 12-08-2010.pdf", "token": "QUVkWFBRV2JFYkN6Ml9SQUNUMl8zNDMwMDk4NjZfNzUwMV8xOTk2QjAzODU0XzIwMTBfNzA2MTYwMg", "actes": [{"type": "Document inconnu", "decision": null, "date_acte": null, "date_acte_formate": null}]}, {"date_depot": "2010-08-12", "date_depot_formate": "12/08/2010", "disponible": true, "nom_fichier_pdf": "ADECCO TRAINING - Actes du 12-08-2010.pdf", "token": "QUNGQ1pERnFHRmpqQl9SQUNUMl8zNDMwMDk4NjZfNzUwMV8xOTk2QjAzODU0XzIwMTBfNzA2MTYwMQ", "actes": [{"type": "Document inconnu", "decision": null, "date_acte": null, "date_acte_formate": null}]}, {"date_depot": "2010-02-25", "date_depot_formate": "25/02/2010", "disponible": true, "nom_fichier_pdf": "ADECCO TRAINING - Actes du 25-02-2010.pdf", "token": "QTVoTEx2eU85QWp0SV9SQUNUMl8zNDMwMDk4NjZfNzUwMV8xOTk2QjAzODU0XzIwMTBfMTg0MzAwMQ", "actes": [{"type": "Document inconnu", "decision": null, "date_acte": null, "date_acte_formate": null}]}, {"date_depot": "2009-02-02", "date_depot_formate": "02/02/2009", "disponible": true, "nom_fichier_pdf": "ADECCO TRAINING - Actes du 02-02-2009.pdf", "token": "QWszUG5TVmNvcnJoVV9SQUNUMDkwMTMzMTgzOQ", "actes": [{"type": "Document inconnu", "decision": null, "date_acte": null, "date_acte_formate": null}]}, {"date_depot": "2008-01-28", "date_depot_formate": "28/01/2008", "disponible": true, "nom_fichier_pdf": "ADECCO TRAINING - Actes du 28-01-2008.pdf", "token": "QW1TRlgxVGFJNkJhMV9SQUNUMDgwMTAyMjkxNQ", "actes": [{"type": "Document inconnu", "decision": null, "date_acte": null, "date_acte_formate": null}]}, {"date_depot": "2007-04-19", "date_depot_formate": "19/04/2007", "disponible": true, "nom_fichier_pdf": "ADECCO TRAINING - Actes du 19-04-2007.pdf", "token": "QWRMVnJzMzhVYXQ1RV9SQUNUMDcwMDA4MTg1NA", "actes": [{"type": "Document inconnu", "decision": null, "date_acte": null, "date_acte_formate": null}]}, {"date_depot": "2006-08-03", "date_depot_formate": "03/08/2006", "disponible": true, "nom_fichier_pdf": "ADECCO TRAINING - Actes du 03-08-2006.pdf", "token": "QU5QN1Z3V1VqY3haWV9SQUNUMDYwMDY0NDc3MA", "actes": [{"type": "Document inconnu", "decision": null, "date_acte": null, "date_acte_formate": null}]}, {"date_depot": "2006-01-02", "date_depot_formate": "02/01/2006", "disponible": true, "nom_fichier_pdf": "ADECCO TRAINING - Actes du 02-01-2006.pdf", "token": "QW5nVDYzTEdjMjZjWl9SQUNUMDYwMDE4MzUwMQ", "actes": [{"type": "Document inconnu", "decision": null, "date_acte": null, "date_acte_formate": null}]}, {"date_depot": "2005-12-09", "date_depot_formate": "09/12/2005", "disponible": true, "nom_fichier_pdf": "ADECCO TRAINING - Actes du 09-12-2005.pdf", "token": "QU5aU1VUU2RmWjVtZV9SQUNUMDUwMDc2MzgyNg", "actes": [{"type": "Document inconnu", "decision": null, "date_acte": null, "date_acte_formate": null}]}, {"date_depot": "2005-10-06", "date_depot_formate": "06/10/2005", "disponible": true, "nom_fichier_pdf": "ADECCO TRAINING - Actes du 06-10-2005.pdf", "token": "QVVDVzFmbVdHSlJFSl9SQUNUMDUwMTE0ODk5NQ", "actes": [{"type": "Document inconnu", "decision": null, "date_acte": null, "date_acte_formate": null}]}, {"date_depot": "2005-10-06", "date_depot_formate": "06/10/2005", "disponible": true, "nom_fichier_pdf": "ADECCO TRAINING - Actes du 06-10-2005.pdf", "token": "QWxlVVNraGJpN2FOU19SQUNUMDUwMTE0ODk5NA", "actes": [{"type": "Document inconnu", "decision": null, "date_acte": null, "date_acte_formate": null}]}, {"date_depot": "2005-01-04", "date_depot_formate": "04/01/2005", "disponible": true, "nom_fichier_pdf": "ADECCO TRAINING - Actes du 04-01-2005.pdf", "token": "QXgxZXVPWkxQSTJ2Z19SQUNUMDUwMDAwMjQ2Mg", "actes": [{"type": "Document inconnu", "decision": null, "date_acte": null, "date_acte_formate": null}]}, {"date_depot": "2004-08-10", "date_depot_formate": "10/08/2004", "disponible": true, "nom_fichier_pdf": "ADECCO TRAINING - Actes du 10-08-2004.pdf", "token": "QUtKWlFrUTlsMlhaaV9SQUNUMDQwMDQ2MTMzOQ", "actes": [{"type": "Proc\u00e8s-verbal d'assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale", "decision": "Reconstitution des capitaux propres", "date_acte": null, "date_acte_formate": null}]}, {"date_depot": "2003-10-02", "date_depot_formate": "02/10/2003", "disponible": true, "nom_fichier_pdf": "ADECCO TRAINING - Actes du 02-10-2003.pdf", "token": "QUM2Slh0aVBnM1B2el9SQUNUMDMwMDkxMzM1Ng", "actes": [{"type": "Proc\u00e8s-verbal d'assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale mixte", "decision": "Continuation de la soci\u00e9t\u00e9 malgr\u00e9 les pertes Modification relative aux dirigeants d'une soci\u00e9t\u00e9", "date_acte": null, "date_acte_formate": null}]}, {"date_depot": "2002-10-29", "date_depot_formate": "29/10/2002", "disponible": true, "nom_fichier_pdf": "ADECCO TRAINING - Actes du 29-10-2002.pdf", "token": "QVQ5akYzazBQbWlXVl9SQUNUMDIwMTEwNzgzNQ", "actes": [{"type": "Proc\u00e8s-verbal d'assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale ordinaire", "decision": "Modification relative aux dirigeants d'une soci\u00e9t\u00e9 Reconstitution des capitaux propres", "date_acte": null, "date_acte_formate": null}]}, {"date_depot": "2001-12-07", "date_depot_formate": "07/12/2001", "disponible": true, "nom_fichier_pdf": "ADECCO TRAINING - Actes du 07-12-2001.pdf", "token": "QU1QRlRrZFk3QUhVcF9SQUNUMDIwMDUyNTg2NQ", "actes": [{"type": "Proc\u00e8s-verbal d'assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale extraordinaire", "decision": "D\u00e9cision sur la modification du capital social", "date_acte": null, "date_acte_formate": null}, {"type": "Rapport du commissaire aux comptes", "decision": "D\u00e9cision sur la modification du capital social", "date_acte": null, "date_acte_formate": null}, {"type": "Statuts mis \u00e0 jour", "decision": "D\u00e9cision sur la modification du capital social", "date_acte": null, "date_acte_formate": null}]}, {"date_depot": "2001-04-26", "date_depot_formate": "26/04/2001", "disponible": true, "nom_fichier_pdf": "ADECCO TRAINING - Actes du 26-04-2001.pdf", "token": "QWRNcTllelBISlVFeV9SQUNUMDEwMDM0MDk1NQ", "actes": [{"type": "Proc\u00e8s-verbal d'assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale extraordinaire", "decision": "D\u00e9cision sur la modification du capital social", "date_acte": null, "date_acte_formate": null}, {"type": "Statuts mis \u00e0 jour", "decision": "D\u00e9cision sur la modification du capital social", "date_acte": null, "date_acte_formate": null}]}, {"date_depot": "2000-08-08", "date_depot_formate": "08/08/2000", "disponible": true, "nom_fichier_pdf": "ADECCO TRAINING - Actes du 08-08-2000.pdf", "token": "QW9NMUNGbGtBUGw2RF9SQUNUMDAwMDA0MTY1NA", "actes": [{"type": "Acte", "decision": "Continuation de la soci\u00e9t\u00e9 malgr\u00e9 les pertes", "date_acte": "2000-08-08", "date_acte_formate": "08/08/2000"}]}, {"date_depot": "1999-12-15", "date_depot_formate": "15/12/1999", "disponible": true, "nom_fichier_pdf": "ADECCO TRAINING - Actes du 15-12-1999.pdf", "token": "QUlFN0xKcTZCd3hubF9SQUNUMDAwMDM2MzM1MQ", "actes": [{"type": "Acte", "decision": "fusion absorption", "date_acte": "1999-12-15", "date_acte_formate": "15/12/1999"}, {"type": "D\u00e9claration de conformit\u00e9", "decision": "fusion absorption", "date_acte": "1999-12-15", "date_acte_formate": "15/12/1999"}]}, {"date_depot": "1999-03-25", "date_depot_formate": "25/03/1999", "disponible": true, "nom_fichier_pdf": "ADECCO TRAINING - Actes du 25-03-1999.pdf", "token": "QTJIMFVLdUdkVDNDRl9SQUNUOTkwMDIwMzEyMw", "actes": [{"type": "Acte", "decision": "Modification des dirigeants, organes de contr\u00f4le", "date_acte": "1999-03-25", "date_acte_formate": "25/03/1999"}]}, {"date_depot": "1998-11-20", "date_depot_formate": "20/11/1998", "disponible": true, "nom_fichier_pdf": "ADECCO TRAINING - Actes du 20-11-1998.pdf", "token": "QXVBMEFGWjdESkx4dF9SQUNUOTgwMDY1NDg3Mg", "actes": [{"type": "Acte", "decision": "Modification d\u00e9nomination - objet social", "date_acte": "1998-11-20", "date_acte_formate": "20/11/1998"}, {"type": "Statuts mis \u00e0 jour", "decision": "Modification d\u00e9nomination - objet social", "date_acte": "1998-11-20", "date_acte_formate": "20/11/1998"}]}, {"date_depot": "1998-07-29", "date_depot_formate": "29/07/1998", "disponible": true, "nom_fichier_pdf": "ADECCO TRAINING - Actes du 29-07-1998.pdf", "token": "QWZMV1lWSVN3VUNINl9SQUNUOTgwMDYxNTUwNA", "actes": [{"type": "Rapport du commissaire aux apports", "decision": "Rapport commissaire aux apports", "date_acte": "1998-07-29", "date_acte_formate": "29/07/1998"}]}, {"date_depot": "1998-07-24", "date_depot_formate": "24/07/1998", "disponible": true, "nom_fichier_pdf": "ADECCO TRAINING - Actes du 24-07-1998.pdf", "token": "QWZkRGFSclptaU9rYl9SQUNUOTgwMDQyNjg3Mg", "actes": [{"type": "Projet", "decision": "fusion absorption", "date_acte": "1998-07-24", "date_acte_formate": "24/07/1998"}]}, {"date_depot": "1998-06-30", "date_depot_formate": "30/06/1998", "disponible": true, "nom_fichier_pdf": "ADECCO TRAINING - Actes du 30-06-1998.pdf", "token": "QThSMktKS2p4ZjJVbl9SQUNUOTgwMDQ3NTMxMg", "actes": [{"type": "Acte", "decision": "Modification des dirigeants, organes de contr\u00f4le", "date_acte": "1998-06-30", "date_acte_formate": "30/06/1998"}]}, {"date_depot": "1998-06-24", "date_depot_formate": "24/06/1998", "disponible": true, "nom_fichier_pdf": "ADECCO TRAINING - Actes du 24-06-1998.pdf", "token": "QU40RGx6aVZwc1hHWF9SQUNUOTgwMDExODkyOQ", "actes": [{"type": "Ordonnance du pr\u00e9sident", "decision": "Nomination de commissaire aux apports", "date_acte": "1998-06-24", "date_acte_formate": "24/06/1998"}]}, {"date_depot": "1997-06-26", "date_depot_formate": "26/06/1997", "disponible": true, "nom_fichier_pdf": "ADECCO TRAINING - Actes du 26-06-1997.pdf", "token": "QXJZMXo0NXRnSVIxcF9SQUNUOTcwMDM2NDgzMQ", "actes": [{"type": "Acte", "decision": "Transfert du si\u00e8ge social de la personne morale", "date_acte": "1997-06-26", "date_acte_formate": "26/06/1997"}, {"type": "Statuts mis \u00e0 jour", "decision": "Transfert du si\u00e8ge social de la personne morale", "date_acte": "1997-06-26", "date_acte_formate": "26/06/1997"}]}, {"date_depot": "1996-10-14", "date_depot_formate": "14/10/1996", "disponible": true, "nom_fichier_pdf": "ADECCO TRAINING - Actes du 14-10-1996.pdf", "token": "QUtJZHdoVDVGdFdadF9SQUNUOTYwMDU4MTEwNQ", "actes": [{"type": "Acte", "decision": "fusion absorption D\u00e9cision sur la modification du capital social", "date_acte": "1996-10-14", "date_acte_formate": "14/10/1996"}, {"type": "D\u00e9claration de conformit\u00e9", "decision": "fusion absorption D\u00e9cision sur la modification du capital social", "date_acte": "1996-10-14", "date_acte_formate": "14/10/1996"}, {"type": "Statuts mis \u00e0 jour", "decision": "fusion absorption D\u00e9cision sur la modification du capital social", "date_acte": "1996-10-14", "date_acte_formate": "14/10/1996"}]}, {"date_depot": "1996-08-22", "date_depot_formate": "22/08/1996", "disponible": true, "nom_fichier_pdf": "ADECCO TRAINING - Actes du 22-08-1996.pdf", "token": "QVBtVUVzWFdDN2luQl9SQUNUOTYwMDUwOTczMQ", "actes": [{"type": "Acte", "decision": "Rapport commissaire aux apports", "date_acte": "1996-08-22", "date_acte_formate": "22/08/1996"}, {"type": "Rapport du commissaire \u00e0 la fusion", "decision": "Rapport commissaire aux apports", "date_acte": "1996-08-22", "date_acte_formate": "22/08/1996"}]}, {"date_depot": "1996-07-31", "date_depot_formate": "31/07/1996", "disponible": true, "nom_fichier_pdf": "ADECCO TRAINING - Actes du 31-07-1996.pdf", "token": "QWZTSDJ2aG9nYzRvbl9SQUNUOTYwMDQ3MzY4OA", "actes": [{"type": "Projet", "decision": "fusion absorption", "date_acte": "1996-07-31", "date_acte_formate": "31/07/1996"}]}, {"date_depot": "1996-07-09", "date_depot_formate": "09/07/1996", "disponible": true, "nom_fichier_pdf": "ADECCO TRAINING - Actes du 09-07-1996.pdf", "token": "QU1paVk3THViVTFjcV9SQUNUOTYwMDM4ODg0OA", "actes": [{"type": "Ordonnance du pr\u00e9sident", "decision": "Nomination de commissaire \u00e0 la fusion", "date_acte": "1996-07-09", "date_acte_formate": "09/07/1996"}]}, {"date_depot": "1995-06-30", "date_depot_formate": "30/06/1995", "disponible": true, "nom_fichier_pdf": "ADECCO TRAINING - Actes du 30-06-1995.pdf", "token": "QWdJMDVpOW42S0lra19SQUNUOTUwMDQ1NTA5OQ", "actes": [{"type": "Acte", "decision": "Modification des statuts", "date_acte": "1995-06-30", "date_acte_formate": "30/06/1995"}, {"type": "Statuts mis \u00e0 jour", "decision": "Modification des statuts", "date_acte": "1995-06-30", "date_acte_formate": "30/06/1995"}]}, {"date_depot": "1994-06-24", "date_depot_formate": "24/06/1994", "disponible": true, "nom_fichier_pdf": "ADECCO TRAINING - Actes du 24-06-1994.pdf", "token": "QW83NFduMnZTT2d0ZV9SQUNUOTQwMDMyNTgwMA", "actes": [{"type": "Acte", "decision": "Modification des statuts", "date_acte": "1994-06-24", "date_acte_formate": "24/06/1994"}, {"type": "D\u00e9claration de conformit\u00e9", "decision": "Modification des statuts", "date_acte": "1994-06-24", "date_acte_formate": "24/06/1994"}, {"type": "Statuts mis \u00e0 jour", "decision": "Modification des statuts", "date_acte": "1994-06-24", "date_acte_formate": "24/06/1994"}]}, {"date_depot": "1993-06-08", "date_depot_formate": "08/06/1993", "disponible": true, "nom_fichier_pdf": "ADECCO TRAINING - Actes du 08-06-1993.pdf", "token": "QWFpNXlGRGRoN0s0Yl9SQUNUOTMwMDMzMzIxNA", "actes": [{"type": "Acte", "decision": "Modification des statuts", "date_acte": "1993-06-08", "date_acte_formate": "08/06/1993"}, {"type": "D\u00e9claration de conformit\u00e9", "decision": "Modification des statuts", "date_acte": "1993-06-08", "date_acte_formate": "08/06/1993"}, {"type": "Statuts mis \u00e0 jour", "decision": "Modification des statuts", "date_acte": "1993-06-08", "date_acte_formate": "08/06/1993"}]}, {"date_depot": "1992-12-08", "date_depot_formate": "08/12/1992", "disponible": false, "actes": [{"type": "Acte", "decision": "Modification des dirigeants, organes de contr\u00f4le", "date_acte": "1992-12-08", "date_acte_formate": "08/12/1992"}]}, {"date_depot": "1992-07-15", "date_depot_formate": "15/07/1992", "disponible": false, "actes": [{"type": "Acte", "decision": "Modification des dirigeants, organes de contr\u00f4le", "date_acte": "1992-07-15", "date_acte_formate": "15/07/1992"}]}, {"date_depot": "1992-01-17", "date_depot_formate": "17/01/1992", "disponible": false, "actes": [{"type": "Acte", "decision": "Modification des statuts", "date_acte": "1992-01-17", "date_acte_formate": "17/01/1992"}, {"type": "D\u00e9claration de conformit\u00e9", "decision": "Modification des statuts", "date_acte": "1992-01-17", "date_acte_formate": "17/01/1992"}, {"type": "Statuts mis \u00e0 jour", "decision": "Modification des statuts", "date_acte": "1992-01-17", "date_acte_formate": "17/01/1992"}]}, {"date_depot": "1991-07-05", "date_depot_formate": "05/07/1991", "disponible": false, "actes": [{"type": "Acte", "decision": "Modification des dirigeants, organes de contr\u00f4le", "date_acte": "1991-07-05", "date_acte_formate": "05/07/1991"}]}, {"date_depot": "1990-08-09", "date_depot_formate": "09/08/1990", "disponible": false, "actes": [{"type": "Acte", "decision": "Modification des dirigeants, organes de contr\u00f4le", "date_acte": "1990-08-09", "date_acte_formate": "09/08/1990"}]}, {"date_depot": "1987-11-24", "date_depot_formate": "24/11/1987", "disponible": false, "actes": [{"type": "D\u00e9claration de conformit\u00e9", "decision": "Actes constitutifs", "date_acte": "1987-11-24", "date_acte_formate": "24/11/1987"}, {"type": "Statuts mis \u00e0 jour", "decision": "Actes constitutifs", "date_acte": "1987-11-24", "date_acte_formate": "24/11/1987"}]}], "comptes": [{"date_depot": "2022-08-04", "date_depot_formate": "04/08/2022", "date_cloture": "2021-12-31", "annee_cloture": 2021, "type_comptes": "CS", "confdentialite": false, "confidentialite_compte_de_resultat": false, "disponible": true, "nom_fichier_pdf": "ADECCO TRAINING - Comptes sociaux 2021.pdf", "token": "QzM0MzAwOTg2NjIwMjIwODA0MjAyMTEyMzFDUw", "disponible_xlsx": true, "nom_fichier_xlsx": "Adecco Training- Comptes sociaux 2021.xlsx", "token_xlsx": "WEMzNDMwMDk4NjYyMDIyMDgwNDIwMjExMjMx", "confidentialite": false}, {"date_depot": "2021-07-16", "date_depot_formate": "16/07/2021", "date_cloture": "2020-12-31", "annee_cloture": 2020, "type_comptes": "CS", "confdentialite": false, "confidentialite_compte_de_resultat": false, "disponible": true, "nom_fichier_pdf": "ADECCO TRAINING - Comptes sociaux 2020.pdf", "token": "QzM0MzAwOTg2NjIwMjEwNzE2MjAyMDEyMzFDUw", "disponible_xlsx": true, "nom_fichier_xlsx": "Adecco Training- Comptes sociaux 2020.xlsx", "token_xlsx": "WEMzNDMwMDk4NjYyMDIxMDcxNjIwMjAxMjMx", "confidentialite": false}, {"date_depot": "2020-07-27", "date_depot_formate": "27/07/2020", "date_cloture": "2019-12-31", "annee_cloture": 2019, "type_comptes": "CS", "confdentialite": false, "confidentialite_compte_de_resultat": false, "disponible": true, "nom_fichier_pdf": "ADECCO TRAINING - Comptes sociaux 2019.pdf", "token": "QzM0MzAwOTg2NjIwMjAwNzI3MjAxOTEyMzFDUw", "disponible_xlsx": true, "nom_fichier_xlsx": "Adecco Training- Comptes sociaux 2019.xlsx", "token_xlsx": "WEMzNDMwMDk4NjYyMDIwMDcyNzIwMTkxMjMx", "confidentialite": false}, {"date_depot": "2019-07-31", "date_depot_formate": "31/07/2019", "date_cloture": "2018-12-31", "annee_cloture": 2018, "type_comptes": "CS", "confdentialite": false, "confidentialite_compte_de_resultat": false, "disponible": true, "nom_fichier_pdf": "ADECCO TRAINING - Comptes sociaux 2018.pdf", "token": "QzM0MzAwOTg2NjIwMTkwNzMxMjAxODEyMzFDUw", "disponible_xlsx": true, "nom_fichier_xlsx": "Adecco Training- Comptes sociaux 2018.xlsx", "token_xlsx": "WEMzNDMwMDk4NjYyMDE5MDczMTIwMTgxMjMx", "confidentialite": false}, {"date_depot": "2018-07-06", "date_depot_formate": "06/07/2018", "date_cloture": "2017-12-31", "annee_cloture": 2017, "type_comptes": "CS", "confdentialite": false, "confidentialite_compte_de_resultat": false, "disponible": true, "nom_fichier_pdf": "ADECCO TRAINING - Comptes sociaux 2017.pdf", "token": "QzM0MzAwOTg2NjIwMTgwNzA2MjAxNzEyMzFDUw", "disponible_xlsx": true, "nom_fichier_xlsx": "Adecco Training- Comptes sociaux 2017.xlsx", "token_xlsx": "WEMzNDMwMDk4NjYyMDE4MDcwNjIwMTcxMjMx", "confidentialite": false}, {"date_depot": "2017-07-13", "date_depot_formate": "13/07/2017", "date_cloture": "2016-12-31", "annee_cloture": 2016, "type_comptes": "CS", "confdentialite": false, "confidentialite_compte_de_resultat": false, "disponible": true, "nom_fichier_pdf": "ADECCO TRAINING - Comptes sociaux 2016.pdf", "token": "QzM0MzAwOTg2NjIwMTcwNzEzMjAxNjEyMzFDUw", "disponible_xlsx": true, "nom_fichier_xlsx": "Adecco Training- Comptes sociaux 2016.xlsx", "token_xlsx": "WEMzNDMwMDk4NjYyMDE3MDcxMzIwMTYxMjMx", "confidentialite": false}, {"date_depot": "2016-07-06", "date_depot_formate": "06/07/2016", "date_cloture": "2015-12-31", "annee_cloture": 2015, "type_comptes": "CS", "confdentialite": false, "confidentialite_compte_de_resultat": false, "disponible": false, "disponible_xlsx": false, "confidentialite": false}, {"date_depot": "2015-07-13", "date_depot_formate": "13/07/2015", "date_cloture": "2014-12-31", "annee_cloture": 2014, "type_comptes": "CS", "confdentialite": false, "confidentialite_compte_de_resultat": false, "disponible": false, "disponible_xlsx": false, "confidentialite": false}, {"date_depot": "2014-07-11", "date_depot_formate": "11/07/2014", "date_cloture": "2013-12-31", "annee_cloture": 2013, "type_comptes": "CS", "confdentialite": false, "confidentialite_compte_de_resultat": false, "disponible": false, "disponible_xlsx": false, "confidentialite": false}, {"date_depot": "2013-07-26", "date_depot_formate": "26/07/2013", "date_cloture": "2012-12-31", "annee_cloture": 2012, "type_comptes": "CS", "confdentialite": false, "confidentialite_compte_de_resultat": false, "disponible": false, "disponible_xlsx": false, "confidentialite": false}, {"date_depot": "2012-08-23", "date_depot_formate": "23/08/2012", "date_cloture": "2011-12-31", "annee_cloture": 2011, "type_comptes": "CS", "confdentialite": false, "confidentialite_compte_de_resultat": false, "disponible": false, "disponible_xlsx": false, "confidentialite": false}, {"date_depot": "2004-07-28", "date_depot_formate": "28/07/2004", "date_cloture": "2003-12-31", "annee_cloture": 2003, "type_comptes": "CS", "confdentialite": false, "confidentialite_compte_de_resultat": false, "disponible": false, "disponible_xlsx": false, "confidentialite": false}, {"date_depot": "2003-09-30", "date_depot_formate": "30/09/2003", "date_cloture": "2002-12-31", "annee_cloture": 2002, "type_comptes": "CS", "confdentialite": false, "confidentialite_compte_de_resultat": false, "disponible": false, "disponible_xlsx": false, "confidentialite": false}, {"date_depot": "2002-10-25", "date_depot_formate": "25/10/2002", "date_cloture": "2001-12-31", "annee_cloture": 2001, "type_comptes": "CS", "confdentialite": false, "confidentialite_compte_de_resultat": false, "disponible": false, "disponible_xlsx": false, "confidentialite": false}, {"date_depot": "2001-09-13", "date_depot_formate": "13/09/2001", "date_cloture": "2000-12-31", "annee_cloture": 2000, "type_comptes": "CS", "confdentialite": false, "confidentialite_compte_de_resultat": false, "disponible": false, "disponible_xlsx": false, "confidentialite": false}, {"date_depot": "2000-08-22", "date_depot_formate": "22/08/2000", "date_cloture": "1999-12-31", "annee_cloture": 1999, "type_comptes": "CS", "confdentialite": false, "confidentialite_compte_de_resultat": false, "disponible": false, "disponible_xlsx": false, "confidentialite": false}, {"date_depot": "1999-08-11", "date_depot_formate": "11/08/1999", "date_cloture": "1998-12-31", "annee_cloture": 1998, "type_comptes": "CS", "confdentialite": false, "confidentialite_compte_de_resultat": false, "disponible": false, "disponible_xlsx": false, "confidentialite": false}, {"date_depot": "1998-06-26", "date_depot_formate": "26/06/1998", "date_cloture": "1997-12-31", "annee_cloture": 1997, "type_comptes": "CS", "confdentialite": false, "confidentialite_compte_de_resultat": false, "disponible": false, "disponible_xlsx": false, "confidentialite": false}, {"date_depot": "1997-06-04", "date_depot_formate": "04/06/1997", "date_cloture": "1996-12-31", "annee_cloture": 1996, "type_comptes": "CS", "confdentialite": false, "confidentialite_compte_de_resultat": false, "disponible": false, "disponible_xlsx": false, "confidentialite": false}, {"date_depot": "1996-07-01", "date_depot_formate": "01/07/1996", "date_cloture": "1995-12-31", "annee_cloture": 1995, "type_comptes": "CS", "confdentialite": false, "confidentialite_compte_de_resultat": false, "disponible": false, "disponible_xlsx": false, "confidentialite": false}, {"date_depot": "1995-07-05", "date_depot_formate": "05/07/1995", "date_cloture": "1994-12-31", "annee_cloture": 1994, "type_comptes": "CS", "confdentialite": false, "confidentialite_compte_de_resultat": false, "disponible": false, "disponible_xlsx": false, "confidentialite": false}, {"date_depot": "1994-06-28", "date_depot_formate": "28/06/1994", "date_cloture": "1993-12-31", "annee_cloture": 1993, "type_comptes": "CS", "confdentialite": false, "confidentialite_compte_de_resultat": false, "disponible": false, "disponible_xlsx": false, "confidentialite": false}, {"date_depot": "1993-06-10", "date_depot_formate": "10/06/1993", "date_cloture": "1992-12-31", "annee_cloture": 1992, "type_comptes": "CS", "confdentialite": false, "confidentialite_compte_de_resultat": false, "disponible": false, "disponible_xlsx": false, "confidentialite": false}, {"date_depot": "1992-07-02", "date_depot_formate": "02/07/1992", "date_cloture": "1991-12-31", "annee_cloture": 1991, "type_comptes": "CS", "confdentialite": false, "confidentialite_compte_de_resultat": false, "disponible": false, "disponible_xlsx": false, "confidentialite": false}, {"date_depot": "1991-06-27", "date_depot_formate": "27/06/1991", "date_cloture": "1990-12-31", "annee_cloture": 1990, "type_comptes": "CS", "confdentialite": false, "confidentialite_compte_de_resultat": false, "disponible": false, "disponible_xlsx": false, "confidentialite": false}, {"date_depot": "1990-06-13", "date_depot_formate": "13/06/1990", "date_cloture": "1989-12-31", "annee_cloture": 1989, "type_comptes": "CS", "confdentialite": false, "confidentialite_compte_de_resultat": false, "disponible": false, "disponible_xlsx": false, "confidentialite": false}, {"date_depot": "1989-06-21", "date_depot_formate": "21/06/1989", "date_cloture": "1988-12-31", "annee_cloture": 1988, "type_comptes": "CS", "confdentialite": false, "confidentialite_compte_de_resultat": false, "disponible": false, "disponible_xlsx": false, "confidentialite": false}], "publications_bodacc": [{"numero_parution": "20230043", "date": "2023-03-02", "numero_annonce": "2839", "annonce_rectificative": false, "bodacc": "B", "type": "Modification", "rcs": "de Lyon", "greffe": "Lyon", "nom_entreprise": "Adecco Training", "personne_morale": true, "sigle": null, "denomination": "Adecco Training", "nom_commercial": "Adecco Training", "forme_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par Actions Simplifi\u00e9e", "nom": null, "prenom": null, "administration": "VAUTIER Thibaut nom d'usage : VAUTIER n'est plus pr\u00e9sident. VIROS Alexander Paul Raymond nom d'usage : VIROS devient pr\u00e9sident", "pseudonyme": null, "nationnalite": null, "adresse": null, "capital": null, "devise_capital": null, "activite": null, "date_debut_activite": null, "description": "Modification de l'administration."}, {"numero_parution": "20220159", "date": "2022-08-18", "numero_annonce": "2526", "annonce_rectificative": false, "bodacc": "B", "type": "Modification", "rcs": "de Lyon", "greffe": "Lyon", "nom_entreprise": "Adecco Training", "personne_morale": true, "sigle": null, "denomination": "Adecco Training", "nom_commercial": "Adecco Training", "forme_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par Actions Simplifi\u00e9e", "nom": null, "prenom": null, "administration": "St\u00e9 par actions simplifi\u00e9e AUDITEX n'est plus commissaire aux comptes suppl\u00e9ant", "pseudonyme": null, "nationnalite": null, "adresse": null, "capital": null, "devise_capital": null, "activite": null, "date_debut_activite": null, "description": "Modification de l'administration."}, {"numero_parution": "20220155", "date": "2022-08-11", "numero_annonce": "9745", "annonce_rectificative": false, "bodacc": "C", "type": "D\u00e9p\u00f4t des comptes", "rcs": "de Lyon", "greffe": "Lyon", "sigle": null, "denomination": "Adecco Training", "forme_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par Actions Simplifi\u00e9e", "adresse": "2 Rue Henri Legay 69100 Villeurbanne", "date_cloture": "2021-12-31", "type_depot": "Comptes annuels et rapports", "descriptif": null}, {"numero_parution": "20210201", "date": "2021-10-14", "numero_annonce": "4351", "annonce_rectificative": false, "bodacc": "B", "type": "Modification", "rcs": "de Lyon", "greffe": "Lyon", "nom_entreprise": "Adecco Training", "personne_morale": true, "sigle": null, "denomination": "Adecco Training", "nom_commercial": "Adecco Training", "forme_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par Actions Simplifi\u00e9e", "nom": null, "prenom": null, "administration": "DE MIOLLIS St\u00e9phane Marie Hugues nom d'usage : DE MIOLLIS n'est plus pr\u00e9sident. VAUTIER Thibaut nom d'usage : VAUTIER devient pr\u00e9sident", "pseudonyme": null, "nationnalite": null, "adresse": null, "capital": null, "devise_capital": null, "activite": null, "date_debut_activite": null, "description": "Modification de l'administration."}, {"numero_parution": "20210141", "date": "2021-07-22", "numero_annonce": "8834", "annonce_rectificative": false, "bodacc": "C", "type": "D\u00e9p\u00f4t des comptes", "rcs": "de Lyon", "greffe": "Lyon", "sigle": null, "denomination": "Adecco Training", "forme_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par Actions Simplifi\u00e9e", "adresse": "2 Rue Henri Legay 69100 Villeurbanne", "date_cloture": "2020-12-31", "type_depot": "Comptes annuels et rapports", "descriptif": null}, {"numero_parution": "20210132", "date": "2021-07-08", "numero_annonce": "2732", "annonce_rectificative": false, "bodacc": "B", "type": "Modification", "rcs": "de Lyon", "greffe": "Lyon", "nom_entreprise": "Adecco Training", "personne_morale": true, "sigle": null, "denomination": "Adecco Training", "nom_commercial": "Adecco Training", "forme_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par Actions Simplifi\u00e9e", "nom": null, "prenom": null, "administration": "DE MIOLLIS St\u00e9phane Marie Hugues nom d'usage : DE MIOLLIS n'est plus g\u00e9rant. DE MIOLLIS St\u00e9phane Marie Hugues nom d'usage : DE MIOLLIS devient pr\u00e9sident", "pseudonyme": null, "nationnalite": null, "adresse": null, "capital": null, "devise_capital": null, "activite": null, "date_debut_activite": null, "description": "Modification de l'administration. Modification de la forme juridique."}, {"numero_parution": "20210074", "date": "2021-04-15", "numero_annonce": "2274", "annonce_rectificative": false, "bodacc": "B", "type": "Modification", "rcs": "de Lyon", "greffe": "Lyon", "nom_entreprise": "Adecco Training", "personne_morale": true, "sigle": null, "denomination": "Adecco Training", "nom_commercial": "Adecco Training", "forme_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 Responsabilit\u00e9 Limit\u00e9e", "nom": null, "prenom": null, "administration": null, "pseudonyme": null, "nationnalite": null, "adresse": null, "capital": null, "devise_capital": null, "activite": "Directement ou indirectement l'activit\u00e9 de formation et de perfectionnement du personnel des entreprises, incluant la formation par l'apprentissage, la cr\u00e9ation et la gestion d'un centre de formation d'apprentis et d'unit\u00e9s de formation d'apprentissage. Formation des \u00e9lus et des collectivit\u00e9s territoriales. Prestations de conseil et d'assistance.", "date_debut_activite": null, "description": "Modification de l'activit\u00e9."}, {"numero_parution": "20210074", "date": "2021-04-15", "numero_annonce": "2273", "annonce_rectificative": false, "bodacc": "B", "type": "Modification", "rcs": "de Lyon", "greffe": "Lyon", "nom_entreprise": "Adecco Training", "personne_morale": true, "sigle": null, "denomination": "Adecco Training", "nom_commercial": "Adecco Training", "forme_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 Responsabilit\u00e9 Limit\u00e9e", "nom": null, "prenom": null, "administration": "VIROS Alexander Paul Raymond nom d'usage : VIROS n'est plus g\u00e9rant. DE MIOLLIS St\u00e9phane Marie Hugues nom d'usage : DE MIOLLIS devient g\u00e9rant", "pseudonyme": null, "nationnalite": null, "adresse": null, "capital": null, "devise_capital": null, "activite": null, "date_debut_activite": null, "description": "Modification de l'administration."}, {"numero_parution": "20200237", "date": "2020-12-06", "numero_annonce": "1693", "annonce_rectificative": false, "bodacc": "B", "type": "Modification", "rcs": "de Lyon", "greffe": "Lyon", "nom_entreprise": "Adecco Training", "personne_morale": true, "sigle": null, "denomination": "Adecco Training", "nom_commercial": "Adecco Training", "forme_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 Responsabilit\u00e9 Limit\u00e9e", "nom": null, "prenom": null, "administration": "VIROS Alexander Paul Raymond nom d'usage : VIROS devient g\u00e9rant. CATOIR Christophe Jean Bernard nom d'usage : CATOIR n'est plus g\u00e9rant", "pseudonyme": null, "nationnalite": null, "adresse": null, "capital": null, "devise_capital": null, "activite": null, "date_debut_activite": null, "description": "Modification de l'administration."}, {"numero_parution": "20200158", "date": "2020-08-16", "numero_annonce": "2906", "annonce_rectificative": false, "bodacc": "C", "type": "D\u00e9p\u00f4t des comptes", "rcs": "de Lyon", "greffe": "Lyon", "sigle": null, "denomination": "Adecco Training", "forme_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 Responsabilit\u00e9 Limit\u00e9e", "adresse": "2 Rue Henri Legay 69100 Villeurbanne", "date_cloture": "2019-12-31", "type_depot": "Comptes annuels et rapports", "descriptif": null}, {"numero_parution": "20190161", "date": "2019-08-22", "numero_annonce": "3021", "annonce_rectificative": false, "bodacc": "C", "type": "D\u00e9p\u00f4t des comptes", "rcs": "de Lyon", "greffe": "Lyon", "sigle": null, "denomination": "Adecco Training", "forme_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 Responsabilit\u00e9 Limit\u00e9e", "adresse": "2 Rue Henri Legay 69100 Villeurbanne", "date_cloture": "2018-12-31", "type_depot": "Comptes annuels et rapports", "descriptif": null}, {"numero_parution": "20190101", "date": "2019-05-26", "numero_annonce": "1539", "annonce_rectificative": false, "bodacc": "B", "type": "Modification", "rcs": "de Lyon", "greffe": "Lyon", "nom_entreprise": "Adecco Training", "personne_morale": true, "sigle": null, "denomination": "Adecco Training", "nom_commercial": "Adecco Training", "forme_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 Responsabilit\u00e9 Limit\u00e9e", "nom": null, "prenom": null, "administration": null, "pseudonyme": null, "nationnalite": null, "adresse": null, "capital": null, "devise_capital": null, "activite": "Directement ou indirectement l'activit\u00e9 de formation et de perfectionnement du personnel des entreprises, incluant la formation par l'apprentissage, la cr\u00e9ation et la gestion d'un centre de formation d'apprentis et d'unit\u00e9s de formation d'apprentissage. Formation des \u00e9lus et des collectivit\u00e9s territoriales.", "date_debut_activite": null, "description": "Modification de l'activit\u00e9."}, {"numero_parution": "20180130", "date": "2018-07-19", "numero_annonce": "13163", "annonce_rectificative": false, "bodacc": "C", "type": "D\u00e9p\u00f4t des comptes", "rcs": "de Lyon", "greffe": "Lyon", "sigle": null, "denomination": "Adecco Training", "forme_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 Responsabilit\u00e9 Limit\u00e9e", "adresse": "2 rue Henri Legay 69100 Villeurbanne", "date_cloture": "2017-12-31", "type_depot": "Comptes annuels et rapports", "descriptif": null}, {"numero_parution": "20170078", "date": "2017-08-14", "numero_annonce": "7164", "annonce_rectificative": false, "bodacc": "C", "type": "D\u00e9p\u00f4t des comptes", "rcs": "de Lyon", "greffe": "Lyon", "sigle": null, "denomination": "Adecco Training", "forme_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 Responsabilit\u00e9 Limit\u00e9e", "adresse": "2 rue Henri Legay 69100 Villeurbanne", "date_cloture": "2016-12-31", "type_depot": "Comptes annuels et rapports", "descriptif": null}, {"numero_parution": "20170004", "date": "2017-01-06", "numero_annonce": "2363", "annonce_rectificative": false, "bodacc": "B", "type": "Modification", "rcs": "de Lyon", "greffe": "Lyon", "nom_entreprise": "Adecco Training", "personne_morale": true, "sigle": null, "denomination": "Adecco Training", "nom_commercial": "Adecco Training", "forme_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 Responsabilit\u00e9 Limit\u00e9e", "nom": null, "prenom": null, "administration": null, "pseudonyme": null, "nationnalite": null, "adresse": "2 rue Henri Legay 69100 Villeurbanne", "capital": null, "devise_capital": null, "activite": "Formation et perfectionnement du personnel des entreprises dans le cadre de la Loi 71.575 du 16 juillet 1971 et ses d\u00e9crets d'application dans toutes activit\u00e9s. Formation des \u00e9lus et des collectivit\u00e9s territoriales.", "date_debut_activite": null, "description": "Nouveau si\u00e8ge. Modification de l'activit\u00e9."}, {"numero_parution": "20160217", "date": "2016-11-06", "numero_annonce": "921", "annonce_rectificative": false, "bodacc": "B", "type": "Modification", "rcs": "de Metz", "greffe": "Metz", "nom_entreprise": "ADECCO TRAINING", "personne_morale": true, "sigle": null, "denomination": "ADECCO TRAINING", "nom_commercial": null, "forme_juridique": "SARL", "nom": null, "prenom": null, "administration": null, "pseudonyme": null, "nationnalite": null, "adresse": null, "capital": null, "devise_capital": null, "activite": null, "date_debut_activite": null, "description": "modification survenue sur le nom commercial"}, {"numero_parution": "20160076", "date": "2016-08-03", "numero_annonce": "6495", "annonce_rectificative": false, "bodacc": "C", "type": "D\u00e9p\u00f4t des comptes", "rcs": "de Lyon", "greffe": "Lyon", "sigle": null, "denomination": "Adecco Training", "forme_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 Responsabilit\u00e9 Limit\u00e9e", "adresse": "19 rue Louis Gu\u00e9rin 69100 Villeurbanne", "date_cloture": "2015-12-31", "type_depot": "Comptes annuels et rapports", "descriptif": null}, {"numero_parution": "20160119", "date": "2016-06-17", "numero_annonce": "2310", "annonce_rectificative": false, "bodacc": "B", "type": "Modification", "rcs": "de Lyon", "greffe": "Lyon", "nom_entreprise": "Adecco Training", "personne_morale": true, "sigle": null, "denomination": "Adecco Training", "nom_commercial": "Adecco Training", "forme_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 Responsabilit\u00e9 Limit\u00e9e", "nom": null, "prenom": null, "administration": null, "pseudonyme": null, "nationnalite": null, "adresse": null, "capital": null, "devise_capital": null, "activite": "Assurer soit directement, soit indirectement la formation et le perfectionnement du personnel des entreprises dans le cadre de la Loi 71.575 du 16/7/1971 et de ses d\u00e9crets d'application dans toutes activit\u00e9s. Formation aux \u00e9lus. Formation", "date_debut_activite": null, "description": "Modification de l'activit\u00e9."}, {"numero_parution": "20160116", "date": "2016-06-14", "numero_annonce": "839", "annonce_rectificative": false, "bodacc": "A", "type": "Vente", "rcs": "de Lyon", "greffe": "Lyon", "nom_entreprise": "Adecco Training", "personne_morale": true, "sigle": null, "denomination": "Adecco Training", "nom_commercial": null, "forme_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 Responsabilit\u00e9 Limit\u00e9e", "nom": null, "prenom": null, "administration": null, "pseudonyme": null, "nationnalite": null, "adresse": "19 rue Louis Gu\u00e9rin 69100 Villeurbanne", "capital": 1857820, "devise_capital": "EUR", "activite": "Formation, conseil, conception et vente de solutions digitales (logiciels, mat\u00e9riels, etc...) dans le domaine du E-Learning et formation des \u00e9lus et des \u00e9coles.", "date_immatriculation": null, "categorie_vente": "Achat d'un \u00e9tablissement secondaire ou compl\u00e9mentaire par une personne morale", "date_debut_activite": "2016-04-29", "origine_fonds": "Etablissement compl\u00e9mentaire acquis par achat au prix stipul\u00e9 de 55000 EUR", "commentaires": "Suivant acte en date du 29/04/2016, enregistr\u00e9 au Service des Imp\u00f4ts de Lyon Centre le 24/05/2016, bordereau n\u00b02016/652 Les oppositions seront re\u00e7ues dans les dix jours suivant la publication pr\u00e9vue \u00e0 l'article L.141-12 du code de commerce.", "oppositions": "\u00e0 l'adresse du fonds c\u00e9d\u00e9, 11 rue de la R\u00e9publique 69001 Lyon pour la validit\u00e9", "declaration_creance": null, "publication_legale": null, "denomination_ancien_proprietaire": "MOVADIS", "siren_ancien_proprietaire": "327336012"}, {"numero_parution": "20150238", "date": "2015-12-10", "numero_annonce": "1607", "annonce_rectificative": false, "bodacc": "B", "type": "Modification", "rcs": "de Lyon", "greffe": "Lyon", "nom_entreprise": "Adecco Training", "personne_morale": true, "sigle": null, "denomination": "Adecco Training", "nom_commercial": "Adecco Training", "forme_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 Responsabilit\u00e9 Limit\u00e9e", "nom": null, "prenom": null, "administration": null, "pseudonyme": null, "nationnalite": null, "adresse": null, "capital": null, "devise_capital": null, "activite": null, "date_debut_activite": null, "description": "Modification de la d\u00e9nomination."}, {"numero_parution": "20150199", "date": "2015-10-16", "numero_annonce": "1319", "annonce_rectificative": false, "bodacc": "B", "type": "Modification", "rcs": "de Lyon", "greffe": "Lyon", "nom_entreprise": "Adecco Formation", "personne_morale": true, "sigle": null, "denomination": "Adecco Formation", "nom_commercial": "Adecco Training", "forme_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 Responsabilit\u00e9 Limit\u00e9e", "nom": null, "prenom": null, "administration": "CATOIR Christophe Jean Bernard nom d'usage : CATOIR devient g\u00e9rant. DEHAZE Alain nom d'usage : DEHAZE n'est plus g\u00e9rant.", "pseudonyme": null, "nationnalite": null, "adresse": null, "capital": null, "devise_capital": null, "activite": null, "date_debut_activite": null, "description": "Modification de l'administration."}, {"numero_parution": "20150074", "date": "2015-08-10", "numero_annonce": "4362", "annonce_rectificative": false, "bodacc": "C", "type": "D\u00e9p\u00f4t des comptes", "rcs": "de Lyon", "greffe": "Lyon", "sigle": null, "denomination": "Adecco Formation", "forme_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 Responsabilit\u00e9 Limit\u00e9e", "adresse": "19 rue Louis Gu\u00e9rin 69100 Villeurbanne", "date_cloture": "2014-12-31", "type_depot": "Comptes annuels et rapports", "descriptif": null}, {"numero_parution": "20150103", "date": "2015-06-02", "numero_annonce": "374", "annonce_rectificative": false, "bodacc": "B", "type": "Modification", "rcs": "de Lyon", "greffe": "Lyon", "nom_entreprise": "Adecco Formation", "personne_morale": true, "sigle": null, "denomination": "Adecco Formation", "nom_commercial": "Adecco Training", "forme_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e", "nom": null, "prenom": null, "administration": null, "pseudonyme": null, "nationnalite": null, "adresse": "19 rue Louis Gu\u00e9rin 69100 Villeurbanne", "capital": null, "devise_capital": null, "activite": null, "date_debut_activite": null, "description": "modification survenue sur le nom commercial"}, {"numero_parution": "20150080", "date": "2015-04-24", "numero_annonce": "2100", "annonce_rectificative": false, "bodacc": "B", "type": "Modification", "rcs": "de Lyon", "greffe": "Lyon", "nom_entreprise": "Adecco Formation", "personne_morale": true, "sigle": null, "denomination": "Adecco Formation", "nom_commercial": "Adecco Training", "forme_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 Responsabilit\u00e9 Limit\u00e9e", "nom": null, "prenom": null, "administration": null, "pseudonyme": null, "nationnalite": null, "adresse": null, "capital": null, "devise_capital": null, "activite": null, "date_debut_activite": null, "description": "Adjonction du nom commercial."}, {"numero_parution": "20140053", "date": "2014-08-11", "numero_annonce": "6089", "annonce_rectificative": false, "bodacc": "C", "type": "D\u00e9p\u00f4t des comptes", "rcs": "de Lyon", "greffe": "Lyon", "sigle": null, "denomination": "Adecco Formation", "forme_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 Responsabilit\u00e9 Limit\u00e9e", "adresse": "19 rue Louis Gu\u00e9rin 69100 Villeurbanne", "date_cloture": "2013-12-31", "type_depot": "Comptes annuels et rapports", "descriptif": null}, {"numero_parution": "20140030", "date": "2014-02-12", "numero_annonce": "3199", "annonce_rectificative": false, "bodacc": "B", "type": "Modification", "rcs": "de Lyon", "greffe": "Lyon", "nom_entreprise": "Adecco Formation", "personne_morale": true, "sigle": null, "denomination": "Adecco Formation", "nom_commercial": null, "forme_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 Responsabilit\u00e9 Limit\u00e9e", "nom": null, "prenom": null, "administration": null, "pseudonyme": null, "nationnalite": null, "adresse": null, "capital": 1857820, "devise_capital": "EUR", "activite": null, "date_debut_activite": null, "description": "Modification du capital."}, {"numero_parution": "20130063", "date": "2013-09-03", "numero_annonce": "7220", "annonce_rectificative": false, "bodacc": "C", "type": "D\u00e9p\u00f4t des comptes", "rcs": "de Lyon", "greffe": "Lyon", "sigle": null, "denomination": "Adecco Formation", "forme_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 Responsabilit\u00e9 Limit\u00e9e", "adresse": "19 rue Louis Gu\u00e9rin 69100 Villeurbanne", "date_cloture": "2012-12-31", "type_depot": "Comptes annuels et rapports", "descriptif": null}, {"numero_parution": "20120070", "date": "2012-09-28", "numero_annonce": "5836", "annonce_rectificative": false, "bodacc": "C", "type": "D\u00e9p\u00f4t des comptes", "rcs": "de Lyon", "greffe": "Lyon", "sigle": null, "denomination": "Adecco Formation", "forme_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 Responsabilit\u00e9 Limit\u00e9e", "adresse": "19 rue Louis Gu\u00e9rin 69100 Villeurbanne", "date_cloture": "2011-12-31", "type_depot": "Comptes annuels et rapports", "descriptif": null}, {"numero_parution": "20120062", "date": "2012-03-28", "numero_annonce": "2795", "annonce_rectificative": false, "bodacc": "B", "type": "Modification", "rcs": "de Lyon", "greffe": "Lyon", "nom_entreprise": "Adecco Formation", "personne_morale": true, "sigle": null, "denomination": "Adecco Formation", "nom_commercial": null, "forme_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 Responsabilit\u00e9 Limit\u00e9e", "nom": null, "prenom": null, "administration": null, "pseudonyme": null, "nationnalite": null, "adresse": null, "capital": 2640060, "devise_capital": "EUR", "activite": null, "date_debut_activite": null, "description": "Modification du capital."}, {"numero_parution": "20110198", "date": "2011-10-12", "numero_annonce": "3126", "annonce_rectificative": false, "bodacc": "B", "type": "Modification", "rcs": "de Lyon", "greffe": "Lyon", "nom_entreprise": "Adecco Formation", "personne_morale": true, "sigle": null, "denomination": "Adecco Formation", "nom_commercial": null, "forme_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 Responsabilit\u00e9 Limit\u00e9e", "nom": null, "prenom": null, "administration": "DAVY Fran\u00e7ois nom d'usage : DAVY n'est plus g\u00e9rant. DEHAZE Alain nom d'usage : DEHAZE devient g\u00e9rant.", "pseudonyme": null, "nationnalite": null, "adresse": "19 rue Louis Gu\u00e9rin 69100 Villeurbanne", "capital": null, "devise_capital": null, "activite": "Assurer soit directement, soit indirectement la formation et le perfectionnement du personnel des entreprises dans le cadre de la Loi 71.575 du 16/7/1971 et de ses d\u00e9crets d'application dans toutes activit\u00e9s", "date_debut_activite": null, "description": "Nouveau si\u00e8ge. Modification de l'activit\u00e9. Modification de l'administration."}, {"numero_parution": "20110065", "date": "2011-09-26", "numero_annonce": "7902", "annonce_rectificative": false, "bodacc": "C", "type": "D\u00e9p\u00f4t des comptes", "rcs": "de Paris", "greffe": "Paris", "sigle": null, "denomination": "Adecco Formation", "forme_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e", "adresse": "5 rue de Milan 75009 Paris", "date_cloture": "2010-12-31", "type_depot": "Comptes annuels et rapports", "descriptif": null}, {"numero_parution": "20110075", "date": "2011-04-15", "numero_annonce": "1420", "annonce_rectificative": false, "bodacc": "B", "type": "Modification", "rcs": "de Paris", "greffe": "Paris", "nom_entreprise": "Adecco Formation", "personne_morale": true, "sigle": null, "denomination": "Adecco Formation", "nom_commercial": null, "forme_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e", "nom": null, "prenom": null, "administration": null, "pseudonyme": null, "nationnalite": null, "adresse": "5 rue de Milan 75009 Paris", "capital": 1466700, "devise_capital": "EUR", "activite": "Assurer, soit directement, soit indirectement la formation et Leperfectionnement du personnel des entreprises dans le cadre de la loi du 16/07/1991 et d\u00e9crets d'application dans toutes activit\u00e9s", "date_debut_activite": null, "description": "modification survenue sur l'origine du fonds d'un \u00e9tablissement principal"}, {"numero_parution": "20110057", "date": "2011-03-22", "numero_annonce": "890", "annonce_rectificative": false, "bodacc": "B", "type": "Modification", "rcs": "de Paris", "greffe": "Paris", "nom_entreprise": "Adecco Formation", "personne_morale": true, "sigle": null, "denomination": "Adecco Formation", "nom_commercial": null, "forme_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e", "nom": null, "prenom": null, "administration": null, "pseudonyme": null, "nationnalite": null, "adresse": "5 rue de Milan 75009 Paris", "capital": 1466700, "devise_capital": "EUR", "activite": null, "date_debut_activite": null, "description": "modification survenue sur le capital (augmentation)"}, {"numero_parution": "20100252", "date": "2010-12-29", "numero_annonce": "1077", "annonce_rectificative": false, "bodacc": "A", "type": "Vente", "rcs": "de Paris", "greffe": "Paris", "nom_entreprise": "Adecco Formation", "personne_morale": true, "sigle": null, "denomination": "Adecco Formation", "nom_commercial": null, "forme_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 Responsabilit\u00e9 Limit\u00e9e", "nom": null, "prenom": null, "administration": null, "pseudonyme": null, "nationnalite": null, "adresse": "5 rue de Milan 75009 Paris", "capital": null, "devise_capital": null, "activite": "Partie d'activit\u00e9 concern\u00e9e : Formation", "date_immatriculation": null, "categorie_vente": "Autre achat, apport, attribution", "date_debut_activite": "2010-01-01", "origine_fonds": "Nouvelle branche d'activit\u00e9. Fonds acquis par achat au prix stipul\u00e9 de 140408.87 EUR", "commentaires": "Achat d'une branche d'activit\u00e9 sis 2 Boulevard du 11 Novembre 1918 69100 Villeurbanne pour \u00eatre exploit\u00e9 19 rue Louis Gu\u00e9rin 69100 Villeurbanne", "oppositions": "Pour la correspondance : Adecco Formation, 5 rue de Milan 75009 Paris; pour la validit\u00e9 : Adecco Formation 19 rue Louis Gu\u00e9rin 69100 Villeurbanne", "declaration_creance": null, "publication_legale": "Tout Lyon, le 11/12/2010", "denomination_ancien_proprietaire": "AJILON Sales & Marketing", "siren_ancien_proprietaire": "304970031"}, {"numero_parution": "20100061", "date": "2010-09-14", "numero_annonce": "6005", "annonce_rectificative": false, "bodacc": "C", "type": "D\u00e9p\u00f4t des comptes", "rcs": "de Paris", "greffe": "Paris", "sigle": null, "denomination": "NOVITEC LE MONDE DE LA FORMATION", "forme_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e", "adresse": "5 R DE MILAN 75009 PARIS", "date_cloture": "2009-12-31", "type_depot": "Comptes annuels et rapports", "descriptif": null}, {"numero_parution": "20100167", "date": "2010-08-29", "numero_annonce": "1044", "annonce_rectificative": false, "bodacc": "B", "type": "Modification", "rcs": "de Paris", "greffe": "Paris", "nom_entreprise": "Adecco Formation", "personne_morale": true, "sigle": null, "denomination": "Adecco Formation", "nom_commercial": null, "forme_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e", "nom": null, "prenom": null, "administration": "Commissaire aux comptes titulaire partant : CABINET ORFIS, Commissaire aux comptes suppl\u00e9ant partant : Marcon, Pierre, Commissaire aux comptes suppl\u00e9ant partant : Guenne, Philippe, nomination du Commissaire aux comptes suppl\u00e9ant : AUDITEX", "pseudonyme": null, "nationnalite": null, "adresse": "5 rue de Milan 75009 Paris", "capital": 1464990, "devise_capital": "EUR", "activite": null, "date_debut_activite": null, "description": "modification survenue sur la d\u00e9nomination et l'administration"}, {"numero_parution": "20100053", "date": "2010-03-17", "numero_annonce": "1279", "annonce_rectificative": false, "bodacc": "B", "type": "Modification", "rcs": "de Paris", "greffe": "Paris", "nom_entreprise": "NOVITEC LE MONDE DE LA FORMATION", "personne_morale": true, "sigle": null, "denomination": "NOVITEC LE MONDE DE LA FORMATION", "nom_commercial": null, "forme_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e", "nom": null, "prenom": null, "administration": "G\u00e9rant partant : Levy, nom d'usage : Levy-Waitz, Patrick, nomination du G\u00e9rant : Davy, Francois", "pseudonyme": null, "nationnalite": null, "adresse": "5 rue de Milan 75009 Paris", "capital": 1464990, "devise_capital": "EUR", "activite": null, "date_debut_activite": null, "description": "modification survenue sur l'administration"}, {"numero_parution": "20090092", "date": "2009-12-09", "numero_annonce": "7026", "annonce_rectificative": false, "bodacc": "C", "type": "D\u00e9p\u00f4t des comptes", "rcs": "de Paris", "greffe": "Paris", "sigle": null, "denomination": "NOVITEC LE MONDE DE LA FORMATION", "forme_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e", "adresse": "5 rue de Milan 75009 Paris", "date_cloture": "2008-12-31", "type_depot": "Comptes annuels et rapports", "descriptif": null}, {"numero_parution": "20090036", "date": "2009-02-20", "numero_annonce": "3179", "annonce_rectificative": false, "bodacc": "B", "type": "Modification", "rcs": "de Paris", "greffe": "Paris", "nom_entreprise": "NOVITEC LE MONDE DE LA FORMATION", "personne_morale": true, "sigle": null, "denomination": "NOVITEC LE MONDE DE LA FORMATION", "nom_commercial": null, "forme_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e", "nom": null, "prenom": null, "administration": null, "pseudonyme": null, "nationnalite": null, "adresse": "5 rue de Milan 75009 Paris", "capital": 1464990, "devise_capital": "EUR", "activite": null, "date_debut_activite": null, "description": "modification survenue sur le capital (augmentation)"}, {"numero_parution": "20080073", "date": "2008-09-26", "numero_annonce": "1223", "annonce_rectificative": false, "bodacc": "C", "type": "D\u00e9p\u00f4t des comptes", "rcs": "de Paris", "greffe": "Paris", "sigle": null, "denomination": "NOVITEC LE MONDE DE LA FORMATION", "forme_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e", "adresse": "5 rue de Milan 75009 Paris", "date_cloture": "2007-12-31", "type_depot": "Comptes annuels et rapports", "descriptif": null}, {"numero_parution": "20080089", "date": "2008-05-27", "numero_annonce": "1121", "annonce_rectificative": false, "bodacc": "B", "type": "Modification", "rcs": "de Paris", "greffe": "Paris", "nom_entreprise": "NOVITEC LE MONDE DE LA FORMATION", "personne_morale": true, "sigle": null, "denomination": "NOVITEC LE MONDE DE LA FORMATION", "nom_commercial": null, "forme_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e", "nom": null, "prenom": null, "administration": null, "pseudonyme": null, "nationnalite": null, "adresse": "5 rue de Milan 75009 Paris", "capital": 465000, "devise_capital": "EUR", "activite": null, "date_debut_activite": null, "description": "modification survenue sur l'adresse du si\u00e8ge"}], "publications_shal": [{"nom_entreprise": "ADECCO TRAINING", "departement": "69", "evenements": ["Mouvement des Commissaires aux comptes"], "date_parution": "2022-07-30", "code_postal": "69100", "ville": "VILLEURBANNE", "journal": "Tout Lyon Essor Rh\u00f4ne", "types": ["Modification"]}, {"nom_entreprise": "ADECCO TRAINING", "departement": "69", "evenements": ["Mouvement des Dirigeants"], "date_parution": "2021-09-30", "code_postal": "69100", "ville": "VILLEURBANNE", "journal": "Tribune de Lyon", "types": ["Modification"]}, {"nom_entreprise": "ADECCO TRAINING", "departement": "69", "evenements": ["Modification de la Forme juridique", "Mouvement des Dirigeants"], "date_parution": "2021-06-12", "code_postal": "69100", "ville": "VILLEURBANNE", "journal": "Tout Lyon Essor Rh\u00f4ne", "types": ["Modification"]}, {"nom_entreprise": "ADECCO TRAINING", "departement": "69", "evenements": ["Mouvement sur l'activit\u00e9 ou l'Objet social"], "date_parution": "2021-04-03", "code_postal": "69100", "ville": "VILLEURBANNE", "journal": "Tout Lyon Essor Rh\u00f4ne", "types": ["Modification"]}, {"nom_entreprise": "ADECCO TRAINING", "departement": "69", "evenements": ["Mouvement des Dirigeants"], "date_parution": "2021-03-27", "code_postal": "69100", "ville": "VILLEURBANNE", "journal": "Tout Lyon Essor Rh\u00f4ne", "types": ["Modification"]}, {"nom_entreprise": "ADECCO TRAINING", "departement": "69", "evenements": ["Rectificatif / Erratum"], "date_parution": "2020-11-07", "code_postal": "69100", "ville": "VILLEURBANNE", "journal": "Tout Lyon Essor Rh\u00f4ne", "types": ["Annonces diverses"]}, {"nom_entreprise": "ADECCO TRAINING", "departement": "69", "evenements": ["Mouvement des Dirigeants"], "date_parution": "2020-10-24", "code_postal": "69100", "ville": "VILLEURBANNE", "journal": "Tout Lyon Essor Rh\u00f4ne", "types": ["Modification"]}, {"nom_entreprise": "ADECCO TRAINING", "departement": "69", "evenements": ["Mouvement sur l'activit\u00e9 ou l'Objet social"], "date_parution": "2019-05-09", "code_postal": "69100", "ville": "VILLEURBANNE", "journal": "Tribune de Lyon", "types": ["Modification"]}, {"nom_entreprise": "ADECCO TRAINING", "departement": "69", "evenements": ["Modification de l'adresse du Si\u00e8ge social"], "date_parution": "2016-11-24", "code_postal": "69100", "ville": "VILLEURBANNE", "journal": "Tribune de Lyon", "types": ["Modification"]}, {"nom_entreprise": "ADECCO TRAINING", "departement": "69", "evenements": ["Mouvement sur l'activit\u00e9 ou l'Objet social"], "date_parution": "2015-12-26", "code_postal": "69100", "ville": "VILLEURBANNE", "journal": "Tout Lyon Affiches", "types": ["Modification"]}, {"nom_entreprise": "Adecco Training", "departement": "69", "evenements": ["Modification de la d\u00e9nomination"], "date_parution": "2015-11-14", "code_postal": "69100", "ville": "VILLEURBANNE", "journal": "Tout Lyon Affiches", "types": ["Modification"]}, {"nom_entreprise": "ADECCO FORMATION", "departement": "69", "evenements": ["Mouvement des Dirigeants"], "date_parution": "2015-09-05", "code_postal": "69100", "ville": "VILLEURBANNE", "journal": "Tout Lyon Affiches", "types": ["Modification"]}, {"nom_entreprise": "Adecco Formation", "departement": "69", "evenements": ["R\u00e9duction de capital social"], "date_parution": "2014-01-04", "code_postal": "69100", "ville": "VILLEURBANNE", "journal": "Tout Lyon Affiches", "types": ["Modification"]}, {"nom_entreprise": "ADECCO FORMATION", "departement": "69", "evenements": ["Modification du Capital social"], "date_parution": "2012-02-25", "code_postal": "69100", "ville": "VILLEURBANNE", "journal": "Tout Lyon (Le)", "types": ["Modification"]}, {"nom_entreprise": "ADECCO FORMATION", "departement": "69", "evenements": ["Modification de l'adresse du Si\u00e8ge social", "Mouvement des Dirigeants"], "date_parution": "2011-07-23", "code_postal": "69100", "ville": "VILLEURBANNE", "journal": "Tout Lyon (Le)", "types": ["Modification"]}, {"nom_entreprise": "ADECCO FORMATION", "departement": "69", "evenements": ["Modification de l'adresse du Si\u00e8ge social"], "date_parution": "2011-07-16", "code_postal": "69100", "ville": "VILLEURBANNE", "journal": "Affiches parisiennes (Les)", "types": ["Modification"]}, {"nom_entreprise": "ADECCO FORMATION", "departement": "75", "evenements": ["Modification de la d\u00e9nomination", "Mouvement des Dirigeants"], "date_parution": "2010-06-08", "code_postal": "69100", "ville": "VILLEURBANNE", "journal": "Petites Affiches (Les) - La Loi - Le Quotidien Juridique - Gazette du Palais", "types": ["Modification"]}, {"nom_entreprise": "ADECCO FORMATION", "departement": "75", "evenements": ["Modification de la d\u00e9nomination"], "date_parution": "2010-06-08", "code_postal": "69100", "ville": "VILLEURBANNE", "journal": "Petites Affiches (Les) - La Loi - Le Quotidien Juridique - Gazette du Palais", "types": ["Modification"]}, {"nom_entreprise": "NOVITEC LE MONDE DE LA FORMATION", "departement": "75", "evenements": ["Mouvement des Dirigeants"], "date_parution": "2010-01-19", "code_postal": "69100", "ville": "VILLEURBANNE", "journal": "Petites Affiches (Les) - La Loi - Le Quotidien Juridique - Gazette du Palais", "types": ["Modification"]}, {"nom_entreprise": "ADECCO TRAINING", "departement": "69", "evenements": ["Mouvement des Dirigeants"], "date_parution": "2023-02-22", "code_postal": "69100", "ville": "VILLEURBANNE", "journal": "Ouest France WEB", "types": ["Modification"]}], "procedures_collectives": [], "procedure_collective_existe": false, "procedure_collective_en_cours": false, "derniers_statuts": {"date_depot": "2021-06-29", "date_depot_formate": "29/06/2021", "disponible": true, "nom_fichier_pdf": "ADECCO TRAINING - Actes du 29-06-2021.pdf", "token": "QVpFaEI1S2gyMXo2OF9DMDAyMkExMDAxTDQ0NTUyMEQyMDIxMDcwNkgxOTI4NTNUUElKVEVTMDAzUERCT1I", "type": "Statuts mis \u00e0 jour", "decision": "Modification relative aux dirigeants d'une soci\u00e9t\u00e9 Modification de la forme juridique ou du statut particulier", "date_acte": "2021-05-28", "date_acte_formate": "28/05/2021"}, "extrait_immatriculation": {"token": "SzM0MzAwOTg2Ng"}, "association": null}